321
9741
Question ID: 1c16c914f3e9e99c678d6f1ec30194a8
Question: If someone is aloof and self-important, what is their experience when meeting people?
Ground Truth Answer: being bored
Predicted Answer: making new friends
SAS Score: 0.6417
Choices:
 - A: stress
 - B: nervousness
 - C: smile
 - D: being bored
 - E: making new friends

Question ID: 864ff0aa11611d0de8865034ac0ecb86
Question: The fat man refused to accept what was possible, he complained that he what the simplest activities?
Ground Truth Answer: cant do
Predicted Answer: no go
SAS Score: 0.6598
Choices:
 - A: no go
 - B: unlikely
 - C: unable
 - D: cant do
 - E: impossibility

Question ID: 46376ac886af06e85beac37f3391c357
Question: Who is likely yo have a caring heart?
Ground Truth Answer: person
Predicted Answer: all mammals
SAS Score: 0.6607
Choices:
 - A: person
 - B: species
 - C: artichoke
 - D: all mammals
 - E: live animal

Question ID: 4840397382c65294f9f1505cd5845799
Question: Where do you buy tickets at a ticket booth for games/
Ground Truth Answer: fairgrounds
Predicted Answer: amusement park
SAS Score: 0.7545
Choices:
 - A: train station
 - B: cathedral
 - C: metro station
 - D: fairgrounds
 - E: amusement park

Question ID: 2c1f36267c3663cd1bb22e33f297be1b
Question: Behind what small door are canned goods usually kept in?
Ground Truth Answer: cupboard
Predicted Answer: pantry
SAS Score: 0.9371
Choices:
 - A: cabinet
 - B: pantry
 - C: kitchen
 - D: cupboard
 - E: shelf

Question ID: 700b354741df6b360ca2b18d3eaa90f3
Question: what can years of playing tennis lead to?
Ground Truth Answer: tennis elbow
Predicted Answer: becoming tired
SAS Score: 0.6075
Choices:
 - A: tennis elbow
 - B: proffesional player
 - C: exercise
 - D: victory
 - E: becoming tired

Question ID: e7597fcdf83b8699cb72e8be21a8ccc4
Question: What place is not interesting to children?
Ground Truth Answer: classroom
Predicted Answer: school
SAS Score: 0.8455
Choices:
 - A: classroom
 - B: toy store
 - C: school
 - D: soccer game
 - E: dinner

Question ID: 0df9a119ef8988d51b9c7ec3692a8b8f
Question: He had a hard time finding the room on his schedule, it was on the second floor and he got lost in the very large what?
Ground Truth Answer: school
Predicted Answer: office building
SAS Score: 0.7542
Choices:
 - A: school
 - B: office building
 - C: house
 - D: hotel
 - E: centre

Question ID: 46ca6bd9f49dbd1c50f741d57e992f2c
Question: What are students trying to do?
Ground Truth Answer: further education
Predicted Answer: ask questions
SAS Score: 0.5324
Choices:
 - A: study philosophy
 - B: become adult
 - C: ask questions
 - D: further education
 - E: study together

Question ID: e1f9e9a9768c9404e1d87cbeb46dbe46
Question: Bill did not abandon the fight, but did what to the enemy?
Ground Truth Answer: engage
Predicted Answer: embrace
SAS Score: 0.8572
Choices:
 - A: arrogate
 - B: retain
 - C: embrace
 - D: smile
 - E: engage

Question ID: d923f289af795f322c3c6fe6b8885c0c
Question: James lived in the top of a tall tower.  He could see clouds when he looked out his window.  Where might he live?
Ground Truth Answer: city
Predicted Answer: medieval castle
SAS Score: 0.6200
Choices:
 - A: in books
 - B: radio station
 - C: city
 - D: tower
 - E: medieval castle

Question ID: ff6913cfdfa488b1e08b946b59774c92
Question: The man took 3 hours every morning for grooming, what is the likely result with his job?
Ground Truth Answer: tardiness
Predicted Answer: looking good
SAS Score: 0.5574
Choices:
 - A: tardiness
 - B: looking good
 - C: injury
 - D: vacation
 - E: neatness

Question ID: ccae2e7b2cba63d8f1b29f1eb26b098a
Question: What do humans take in while breathing?
Ground Truth Answer: oxygen
Predicted Answer: air
SAS Score: 0.8609
Choices:
 - A: lungs and diaphram
 - B: oxygen
 - C: abdominal muscles
 - D: air
 - E: open throat

Question ID: ce1a634887cc454cedcc1fc4ae3eacea
Question: The shelf was showing signs of instability, what should the carpenter fix to avoid any issues?
Ground Truth Answer: wall
Predicted Answer: corner
SAS Score: 0.8363
Choices:
 - A: roof
 - B: corner
 - C: school building
 - D: wall
 - E: cupboard

Question ID: b6445bf9534fdd9470f129b74633361e
Question: The crab was scuttling but strained when he moved, what was impeding him?
Ground Truth Answer: beach sand
Predicted Answer: tide pool
SAS Score: 0.8065
Choices:
 - A: tide pool
 - B: beach sand
 - C: tidepools
 - D: current
 - E: cooking pot

Question ID: c1421152607fa9ad8e45c91d05537056
Question: Reading a newspaper gives you a what about local current events?
Ground Truth Answer: education
Predicted Answer: concern
SAS Score: 0.7008
Choices:
 - A: get angry
 - B: concern
 - C: worrie
 - D: education
 - E: learning about world

Question ID: 20982efb0f31bf9794887dc8f8dcd0de
Question: Where can you buy a fishing rod?
Ground Truth Answer: sporting goods store
Predicted Answer: hardware store
SAS Score: 0.7878
Choices:
 - A: furniture store
 - B: fishing camp
 - C: hardware store
 - D: sporting goods store
 - E: engine

Question ID: fa651dc3fcdde24cda9a919d0b32caca
Question: They took a break from all the rides to have lunch, while eating hamburger they talked about how they were going to what on the next ride?
Ground Truth Answer: have fun
Predicted Answer: enjoy
SAS Score: 0.7269
Choices:
 - A: heartburn
 - B: have fun
 - C: enjoy
 - D: gas
 - E: food poisoning

Question ID: bfaeec7dcfe0148311b5461af881dad4
Question: Why do people engage in chatting with friends in class?
Ground Truth Answer: answers
Predicted Answer: fun
SAS Score: 0.7678
Choices:
 - A: necessity
 - B: answers
 - C: inspiration
 - D: love
 - E: fun

Question ID: 8aa5952d0447d8e838fea79ae8e02b58
Question: James was a student who had a report that is due tomorrow.  Where might he spend most of his time today?
Ground Truth Answer: library
Predicted Answer: classroom
SAS Score: 0.8161
Choices:
 - A: university
 - B: college class
 - C: class room
 - D: classroom
 - E: library

Question ID: e81d565fbf011cb310254ad4f311a890
Question: If something is obtuse, what couldn't it be?
Ground Truth Answer: acute angled
Predicted Answer: clear
SAS Score: 0.6250
Choices:
 - A: bright
 - B: pointed
 - C: correct
 - D: acute angled
 - E: clear

Question ID: 6261f4c0e41f464e58af688b66411d6c
Question: Sam left his muddy shoes in the entryway.  Where might he be?
Ground Truth Answer: house
Predicted Answer: office building
SAS Score: 0.7276
Choices:
 - A: department store
 - B: school
 - C: garden
 - D: office building
 - E: house

Question ID: 0e1c501d027ff73e923e2c5b37c9db8f
Question: What do people look for when competing against someone?
Ground Truth Answer: edge
Predicted Answer: skill
SAS Score: 0.8832
Choices:
 - A: edge
 - B: desire to win
 - C: friendship
 - D: rivalry
 - E: skill

Question ID: b9f628addecb34909bc7891baa4a96b2
Question: A person would carry a large netted drawstring bag to what sort of place?
Ground Truth Answer: laundry room
Predicted Answer: garbage can
SAS Score: 0.7042
Choices:
 - A: airport
 - B: car
 - C: jewelry store
 - D: garbage can
 - E: laundry room

Question ID: 2a68df16ccad7fe59db1784b968c4aa4
Question: Where could you find an armchair that is used by only a few people?
Ground Truth Answer: study
Predicted Answer: apartment
SAS Score: 0.8854
Choices:
 - A: doctor's office
 - B: hospital
 - C: apartment
 - D: study
 - E: furniture store

Question ID: 864af7e38350371dfce51603eef2309f
Question: What would cause someone to use invitro for reproducing?
Ground Truth Answer: problems
Predicted Answer: larger family
SAS Score: 0.7363
Choices:
 - A: problems
 - B: offspring
 - C: overpopulation
 - D: larger family
 - E: baby

Question ID: 0653d0fa73937033831028813009e188
Question: Where may I view sharks in a clear tunnel?
Ground Truth Answer: sea world
Predicted Answer: south pacific
SAS Score: 0.5906
Choices:
 - A: south pacific
 - B: sea world
 - C: pacific ocean
 - D: indian ocean
 - E: gulf of mexico

Question ID: ece2a1ac02df52109d77f29ab667107e
Question: Where would you only need a shopping bag if you did not finish what you got there?
Ground Truth Answer: restaurant
Predicted Answer: supermarket
SAS Score: 0.8761
Choices:
 - A: mart
 - B: restaurant
 - C: relative's home
 - D: supermarket
 - E: grocery store

Question ID: fa5ebdedbc3c5d3a66c9ea8cf13d0ec6
Question: What is a computer unable to do?
Ground Truth Answer: become sensible
Predicted Answer: make decisions
SAS Score: 0.6793
Choices:
 - A: process information
 - B: cast shadow
 - C: crash
 - D: make decisions
 - E: become sensible

Question ID: 97e9ca5c0779c1135fe1dd039d2e8031
Question: What causes someone to laugh from something surprising?
Ground Truth Answer: funny
Predicted Answer: accidents
SAS Score: 0.8580
Choices:
 - A: fight
 - B: accidents
 - C: bad news
 - D: funny
 - E: frightened

Question ID: 0d59846f5eba84d6bdedb5d087449246
Question: If you lock your knees while standing in line, what may you experience?
Ground Truth Answer: fainting
Predicted Answer: agitation
SAS Score: 0.7293
Choices:
 - A: boredom
 - B: order
 - C: main
 - D: fainting
 - E: agitation

Question ID: 6eff929aea194936a221a63a1a257c14
Question: The animals were not thirsty, so what did they do when they were by the river?
Ground Truth Answer: pass water
Predicted Answer: fly
SAS Score: 0.7828
Choices:
 - A: feel pain
 - B: fly
 - C: pass water
 - D: die of cancer
 - E: feel pleasure

Question ID: 9405d89ee018b8314bedfe12703bd2c8
Question: What do you to learn new things as a kid?
Ground Truth Answer: go to school
Predicted Answer: fun
SAS Score: 0.5708
Choices:
 - A: ask questions
 - B: fun
 - C: study
 - D: driving
 - E: go to school

Question ID: da57118f41efeb5f3d524e8425de3ed7
Question: Where would using a boat require navigation skills?
Ground Truth Answer: ocean
Predicted Answer: river
SAS Score: 0.7498
Choices:
 - A: boattail
 - B: river
 - C: indiana
 - D: garage
 - E: ocean

Question ID: c07e86be86b046940acd9eb1068b0782
Question: Where in your shirt can you keep your plane ticket?
Ground Truth Answer: pocket
Predicted Answer: back pocket
SAS Score: 0.7102
Choices:
 - A: terrorists hands
 - B: pocket
 - C: airport
 - D: back pocket
 - E: briefcase

Question ID: 69cf29d7e9a9cc719f12a707b61f7276
Question: James put a blanket on the floor to cover the burn marks.  Where might he have gotten the blanket from?
Ground Truth Answer: bed
Predicted Answer: general store
SAS Score: 0.6499
Choices:
 - A: synagogue
 - B: table
 - C: carpet
 - D: general store
 - E: bed

Question ID: b131aa8ec0cb8addadaca9b2926d1844
Question: If you're going on vacation on a deserted island what are you hoping to achieve?
Ground Truth Answer: peace
Predicted Answer: solitude
SAS Score: 0.8787
Choices:
 - A: panic
 - B: having fun
 - C: relaxation
 - D: solitude
 - E: peace

Question ID: e0c6c9bf6fa1579373ace649a8efc574
Question: What does breathing do for living things?
Ground Truth Answer: sustaining life
Predicted Answer: giving life
SAS Score: 0.8749
Choices:
 - A: asthma attacks
 - B: satisfies hunger
 - C: sustaining life
 - D: warm air
 - E: giving life

Question ID: b4ed771f69f00565f0da8f0cffd0b813
Question: In America, what is the nortern-most country where an apple tree can grow?
Ground Truth Answer: canada
Predicted Answer: outside
SAS Score: 0.6656
Choices:
 - A: fields
 - B: brazil
 - C: canada
 - D: spring
 - E: outside

Question ID: a7f7ae5bc10e54c2c5809abac706a766
Question: If a person is shy, what do they feel when meeting people for the first time?
Ground Truth Answer: stress
Predicted Answer: anxiety
SAS Score: 0.8539
Choices:
 - A: anxiety
 - B: stress
 - C: being bored
 - D: smile
 - E: making new friends

Question ID: e0833c05bce7d3c9972a34c2ebb8bf29
Question: If I want to keep my floor covering down, what should I put the tack in?
Ground Truth Answer: carpet
Predicted Answer: bulliten board
SAS Score: 0.5862
Choices:
 - A: carpet
 - B: bulliten board
 - C: message board
 - D: bulletin board
 - E: wall

Question ID: eba1992032c2f8b0f263cfa5b57fe42b
Question: what does getting divorce induce in someone who doesn't want it?
Ground Truth Answer: depression
Predicted Answer: anguish
SAS Score: 0.8690
Choices:
 - A: freedom
 - B: joy
 - C: depression
 - D: anguish
 - E: tears

Question ID: aa7fb5402ecda2ce7dbb26f03d6a21c4
Question: How does one decide if instituting a particular civil action is fair?
Ground Truth Answer: trial
Predicted Answer: court case
SAS Score: 0.7036
Choices:
 - A: restitution
 - B: anger
 - C: trial
 - D: court case
 - E: confusion

Question ID: 7488058037b1adb0e554c33429be2ba3
Question: Where can a shirt be found in a hotel room?
Ground Truth Answer: suitcase
Predicted Answer: closet
SAS Score: 0.7760
Choices:
 - A: closet
 - B: drawer
 - C: garderobe
 - D: shelf
 - E: suitcase

Question ID: bda8a377b8fbd98c85ed8df2c900dd58
Question: What can large amounts of water do over long periods of time?
Ground Truth Answer: move mountains
Predicted Answer: thin blood
SAS Score: 0.6398
Choices:
 - A: room temperature
 - B: thin blood
 - C: make parks
 - D: take several forms
 - E: move mountains

Question ID: eb0e2531d6ca95cd708fd0c955cc90cc
Question: What is needed when creating art that includes singing?
Ground Truth Answer: communication
Predicted Answer: pride
SAS Score: 0.7967
Choices:
 - A: enlightenment
 - B: communication
 - C: voices
 - D: controversy
 - E: pride

Question ID: 4456b3a52937bb7ea464a55c6a677ef7
Question: The class got to tour the launch pad, one student looked up imagining all the shuttle launches from where?
Ground Truth Answer: cape kennedy
Predicted Answer: space center
SAS Score: 0.6360
Choices:
 - A: nasa
 - B: space center
 - C: movie
 - D: florida
 - E: cape kennedy

Question ID: 5483aa853aa126640a576fcaa7c62b28
Question: Where can you find the U.S. federal government?
Ground Truth Answer: washington d.c
Predicted Answer: capitol building
SAS Score: 0.5392
Choices:
 - A: washington d.c
 - B: canada
 - C: country
 - D: capitol building
 - E: democracy

Question ID: 8a6c66523adf3436972b0c1bdea304b8
Question: What can you use hear other people but not be heard yourself?
Ground Truth Answer: radio
Predicted Answer: telephone
SAS Score: 0.7788
Choices:
 - A: television
 - B: radio
 - C: telephone
 - D: mouth
 - E: song

Question ID: ca904db5861f745c71cf8254aad861ce
Question: If you think that the surface of the road is not good, what would you do?
Ground Truth Answer: object
Predicted Answer: yell
SAS Score: 0.7716
Choices:
 - A: object
 - B: yell
 - C: tetrahedron
 - D: mirror
 - E: lake

Question ID: 89a3971e3786a598da3057043f787083
Question: Which horseman of the apocalypse is often depicted next to death?
Ground Truth Answer: war
Predicted Answer: battlefield
SAS Score: 0.8121
Choices:
 - A: battlefield
 - B: the healer.
 - C: funeral
 - D: war
 - E: hospital

Question ID: 65178ad58300ac694f0f033732e92769
Question: What does a bus station have to be near?
Ground Truth Answer: street
Predicted Answer: city centre
SAS Score: 0.7258
Choices:
 - A: eat cake
 - B: maps
 - C: enter bus
 - D: city centre
 - E: street

Question ID: 7d9277c43498d0d4ff5f91b842839fb1
Question: In American it is possible for someone to grow up poor and end up what?
Ground Truth Answer: rich
Predicted Answer: being rich
SAS Score: 0.7640
Choices:
 - A: rich
 - B: good
 - C: being rich
 - D: adequate
 - E: famous

Question ID: 65ba3ee2a6d924a0be708cc752021ca1
Question: Where might someone get beads on a balcony?
Ground Truth Answer: new orleans
Predicted Answer: opera house
SAS Score: 0.6410
Choices:
 - A: opera house
 - B: michigan
 - C: craft store
 - D: theater
 - E: new orleans

Question ID: 73e8937682f31dcfe4f7a056401615e2
Question: What do you use to make confetti?
Ground Truth Answer: shredder
Predicted Answer: air
SAS Score: 0.3486
Choices:
 - A: big cities
 - B: friend's wedding
 - C: air
 - D: shredder
 - E: grocery store

Question ID: bffd664de2ace8628807453fdcd9072c
Question: They were worried about the fruit staying fresh in the heat, so they put it in the what?
Ground Truth Answer: refrigerator
Predicted Answer: container
SAS Score: 0.8306
Choices:
 - A: san francisco
 - B: refrigerator
 - C: gay bar
 - D: container
 - E: plate

Question ID: bdf437d7498815f36c255f64a8e6571c
Question: When remembering a tragedy in the past, what do many people feel?
Ground Truth Answer: depression
Predicted Answer: nostalgia
SAS Score: 0.7069
Choices:
 - A: depression
 - B: pain
 - C: nostalgia
 - D: knowing
 - E: knowledge

Question ID: 36862b78165abd6c093e24a7d6d3fe65
Question: What do you have for someone that you respect
Ground Truth Answer: irreverence
Predicted Answer: disregard
SAS Score: 0.4741
Choices:
 - A: slight
 - B: a gift
 - C: irreverence
 - D: disregard
 - E: belittlement

Question ID: 2010316c5f543710227fda61dd4bfb45
Question: What could happen to you after getting wet?
Ground Truth Answer: feeling cold
Predicted Answer: skin rash
SAS Score: 0.6503
Choices:
 - A: skin rash
 - B: diluted
 - C: catch cold
 - D: melting
 - E: feeling cold

Question ID: d645cf8801013c8a878e8974af54b349
Question: The paper towels are usually in plain sight in the kitchen, where did the dad go next to find them?
Ground Truth Answer: pantry
Predicted Answer: waste bin
SAS Score: 0.6406
Choices:
 - A: pantry
 - B: cabinet
 - C: grocery store
 - D: waste bin
 - E: market

Question ID: c11a0e88f7143166dd928fc5c1d5a798
Question: What do you need to do to be able to have lunch?
Ground Truth Answer: get food
Predicted Answer: stop working
SAS Score: 0.6934
Choices:
 - A: get food
 - B: eat food
 - C: stop working
 - D: spend money
 - E: prepare food

Question ID: 1517ae26f04d7af20bd42869cc1f5c0b
Question: Where would one find a snake on a mountain?
Ground Truth Answer: oregon
Predicted Answer: blue ridge mountains
SAS Score: 0.5462
Choices:
 - A: louisiana
 - B: oregon
 - C: pet store
 - D: tropical forest
 - E: blue ridge mountains

Question ID: 355f14b7511fd9932af6f3766ec906d4
Question: What are is most likely to have a kosher deli?
Ground Truth Answer: jewish community
Predicted Answer: jewish neighborhoods
SAS Score: 0.8815
Choices:
 - A: food court
 - B: jewish neighborhoods
 - C: jewish community
 - D: italian restaurant
 - E: jerusalem

Question ID: 6ff11798a8a8413b23ebcf1c5347daa6
Question: The cashier enjoyed her job.  Her workplace was informal, and she loved antiques. Where might she be working.
Ground Truth Answer: shop
Predicted Answer: bookstore
SAS Score: 0.8926
Choices:
 - A: fast food restaurant
 - B: bookstore
 - C: supermarket
 - D: shop
 - E: grocery store

Question ID: 58826817279b8f83a674fba49e7e1785
Question: Where can I go to see a really big toy balloon floating at the top of a dome?
Ground Truth Answer: circus
Predicted Answer: amusement park
SAS Score: 0.7102
Choices:
 - A: parade
 - B: circus
 - C: amusement park
 - D: birthday party
 - E: magic show

Question ID: 077389df5c8b3b7ae82f18feb782ea98
Question: Where would a marmot be unable to walk to another continent?
Ground Truth Answer: new zealand
Predicted Answer: north america
SAS Score: 0.6604
Choices:
 - A: south america
 - B: north america
 - C: cage
 - D: new zealand
 - E: countryside

Question ID: 53256ff56c523c2e282533e1db046a5a
Question: Where did Europeans take their slaves from?
Ground Truth Answer: poor countries
Predicted Answer: south
SAS Score: 0.6733
Choices:
 - A: houses
 - B: ancient rome
 - C: south
 - D: plantation
 - E: poor countries

Question ID: c169b6ab80ceac3d13646b01b75efb82
Question: Where in a building would you play a board game?
Ground Truth Answer: den
Predicted Answer: house
SAS Score: 0.7374
Choices:
 - A: shelf
 - B: cupboard
 - C: shower
 - D: house
 - E: den

Question ID: 703899ad940402e7c9a1b8dbed2ad78d
Question: There were countless items there a kid would love, but all he wanted was the toy balloon at the what?
Ground Truth Answer: toy store
Predicted Answer: parade
SAS Score: 0.6846
Choices:
 - A: flower shop
 - B: playground
 - C: parade
 - D: circus
 - E: toy store

Question ID: 7c67ad88467380f15575908e70cbbaf3
Question: In what environment would you expect to find a shark?
Ground Truth Answer: deep ocean
Predicted Answer: great barrier reef
SAS Score: 0.6516
Choices:
 - A: sea world
 - B: deep ocean
 - C: maritime museum
 - D: pet store
 - E: great barrier reef

Question ID: f37d88028a1297caa0afb23d9785416d
Question: If the captain of a crew was going to an arena, what type of crew would he be in?
Ground Truth Answer: basketball team
Predicted Answer: airplane cabin
SAS Score: 0.6000
Choices:
 - A: battleship
 - B: airplane cabin
 - C: military
 - D: basketball team
 - E: solider

Question ID: b3cbfdccf69322f93fa7317aacc2cca8
Question: What causes someone to stop driving immediately?
Ground Truth Answer: lack of fuel
Predicted Answer: tire wear
SAS Score: 0.6917
Choices:
 - A: traffic jams
 - B: wheels turning
 - C: lack of fuel
 - D: illness
 - E: tire wear

Question ID: de13bee46aea2a9835d67c804a24403a
Question: The cows were enjoying the sunshine and solitude by the barn, where were they?
Ground Truth Answer: farmyard
Predicted Answer: countryside
SAS Score: 0.6700
Choices:
 - A: fairgrounds
 - B: countryside
 - C: on the moon
 - D: farmyard
 - E: give birth to dogs

Question ID: eec48f09c0480651fb8caa4660ef4ee7
Question: After waiting in long lines at the airport he finally got to the ticket checker, he got out his billfold to show his ticket and what?
Ground Truth Answer: identification
Predicted Answer: money
SAS Score: 0.7403
Choices:
 - A: wallet
 - B: mans pocket
 - C: identification
 - D: money
 - E: hip pocket

Question ID: b1c129b07462faa392fc7e1dd3b4d1c2
Question: You've got all the hiking gear but your car wont start so you might have to head to the main road to do this for a ride?
Ground Truth Answer: waving thumb in air
Predicted Answer: plan
SAS Score: 0.3472
Choices:
 - A: waving thumb in air
 - B: hitting the next vehicle
 - C: plan
 - D: special boots
 - E: adventure

Question ID: 103e20cbc2cb60258af31d981f8ea90b
Question: Where might a runway head?
Ground Truth Answer: city
Predicted Answer: military base
SAS Score: 0.7102
Choices:
 - A: city
 - B: bowling alley
 - C: friend's house
 - D: military base
 - E: fashion show

Question ID: 88171f79057c4dfb4a234cbfd3a8cbb4
Question: The traveler needs a place to say, where are hotels located?
Ground Truth Answer: every country
Predicted Answer: town
SAS Score: 0.6554
Choices:
 - A: in a palace
 - B: mexico
 - C: every country
 - D: town
 - E: motel

Question ID: 607766ce2c5fff57837c0d58137bd03c
Question: What is in the milky way?
Ground Truth Answer: stars
Predicted Answer: space
SAS Score: 0.7761
Choices:
 - A: candy
 - B: stars
 - C: space
 - D: refrigerator
 - E: candy bar shelf

Question ID: be834580b4a7ef2418b944002c49acd5
Question: Where would one hope to not find a jellyfish?
Ground Truth Answer: japanese restaurant
Predicted Answer: salt water
SAS Score: 0.6495
Choices:
 - A: japanese restaurant
 - B: hawaii
 - C: pacific ocean
 - D: bathtub
 - E: salt water

Question ID: ea09afe0a01c99516c5b3458c716c257
Question: A tributary of a river is a?
Ground Truth Answer: creek
Predicted Answer: stream
SAS Score: 0.9293
Choices:
 - A: creek
 - B: pond
 - C: lake
 - D: inlet
 - E: stream

Question ID: 6affd4f696ec0d70c53e239e339dc6db
Question: James was returning to work after a period of sickness.  He was happy to be working because he had suffered from something during his illness.  What did he suffer from?
Ground Truth Answer: boredom
Predicted Answer: malaise
SAS Score: 0.7226
Choices:
 - A: angst
 - B: sobering
 - C: boredom
 - D: painless
 - E: malaise

Question ID: dc397561f9112c303bcf3aa3e78b09a9
Question: If you smack the animal while your riding a horse what will you do?
Ground Truth Answer: go fast
Predicted Answer: fall off
SAS Score: 0.6823
Choices:
 - A: fall off
 - B: trotting
 - C: charged with animal cruelty
 - D: falling off
 - E: go fast

Question ID: 05c94109ea52f15fa24a0f52e9d34c19
Question: Where could a wheel be produced?
Ground Truth Answer: michigan
Predicted Answer: bicycle shop
SAS Score: 0.6712
Choices:
 - A: boat
 - B: truck shop
 - C: auto parts store
 - D: michigan
 - E: bicycle shop

Question ID: e133d042384de14f6d53f6e74deb893a
Question: What will be created after an excavation is finished?
Ground Truth Answer: quarry
Predicted Answer: work area
SAS Score: 0.7900
Choices:
 - A: montana
 - B: work area
 - C: city
 - D: quarry
 - E: truck

Question ID: c6380d890b59e06a998f3f649ecfb1d1
Question: The trees formed a forest, what did they do?
Ground Truth Answer: stand together
Predicted Answer: branch out
SAS Score: 0.7056
Choices:
 - A: stand together
 - B: branch out
 - C: it will give rain
 - D: produce fruit
 - E: grow bigger

Question ID: 6ff2a87f4138328964a596c7826f29c8
Question: If I am communication, what is my chief motive for doing so?
Ground Truth Answer: distributed information
Predicted Answer: sharing of knowledge
SAS Score: 0.7385
Choices:
 - A: distributed information
 - B: conductor
 - C: people to think
 - D: sharing of knowledge
 - E: confusion

Question ID: 3fa19a3566dae1537adf8daf78e53aea
Question: If you're standing in front of people holding index cards what are you likely doing?
Ground Truth Answer: oral report
Predicted Answer: office supply store
SAS Score: 0.5776
Choices:
 - A: learning
 - B: oral report
 - C: office supply store
 - D: card catalogue
 - E: library

Question ID: f12c4810f8b165a48def0c6c731fca42
Question: Where are files likely to be hanging?
Ground Truth Answer: filing cabinet
Predicted Answer: desk drawer
SAS Score: 0.8480
Choices:
 - A: filing cabinet
 - B: tree
 - C: suitcase
 - D: computer
 - E: desk drawer

Question ID: 595371478d5c74e36174bdf8dceaffc6
Question: What is a computer known to do?
Ground Truth Answer: run programs
Predicted Answer: process information
SAS Score: 0.7052
Choices:
 - A: think
 - B: hardware
 - C: process information
 - D: run programs
 - E: make decisions

Question ID: 52a5915efa4369169760217eb7761d06
Question: What goes well with drinks?
Ground Truth Answer: dinner
Predicted Answer: show
SAS Score: 0.7810
Choices:
 - A: show
 - B: bar
 - C: soda
 - D: dinner
 - E: refrigerator

Question ID: 4de2b771a8addc59f9b16afa69e21138
Question: What kind of object would you need to see something dirty underground?
Ground Truth Answer: bright
Predicted Answer: ground
SAS Score: 0.6763
Choices:
 - A: bed
 - B: ground
 - C: bright
 - D: clean
 - E: sportsmanlike

Question ID: 70b610742dd889134d840d5fd772095c
Question: What does the Indian Ocean border?
Ground Truth Answer: asia
Predicted Answer: earth
SAS Score: 0.7832
Choices:
 - A: east
 - B: africa
 - C: asia
 - D: earth
 - E: southern hemisphere

Question ID: 4c1d5622a9a10bc3742504f7f42a6cbd
Question: What do you miss out on if you stay in and read book all day?
Ground Truth Answer: experience
Predicted Answer: learning
SAS Score: 0.8898
Choices:
 - A: learning
 - B: education
 - C: experience
 - D: knowledge
 - E: learn to read

Question ID: a8455c07e4dfd0a1a92c4d8ab7d62aef
Question: Where would you put a vase on your wall?
Ground Truth Answer: shelf
Predicted Answer: windowsill
SAS Score: 0.7665
Choices:
 - A: cabinet
 - B: windowsill
 - C: table
 - D: fall off shelf
 - E: shelf

Question ID: 8fb1b368f7f5f2a3c83ca8196adc4ee6
Question: The person was always using mouthwash, why were they doing that?
Ground Truth Answer: white teeth
Predicted Answer: headache
SAS Score: 0.6625
Choices:
 - A: headache
 - B: to quench thirst
 - C: white teeth
 - D: source of income
 - E: fair trial

Question ID: 76c73727621cf575e4af1b6b7021e3ab
Question: What differs in people living in different parts the world?
Ground Truth Answer: thought
Predicted Answer: countries
SAS Score: 0.6967
Choices:
 - A: countries
 - B: space
 - C: universe
 - D: thought
 - E: obesity

Question ID: 29c30adf678d4937ad4fc4718a91d46d
Question: What do cats have but humans and some other animals do not have?
Ground Truth Answer: tails
Predicted Answer: bodies
SAS Score: 0.8025
Choices:
 - A: bodies
 - B: tongues
 - C: tails
 - D: muscles
 - E: bones

Question ID: 2d6b1094aaa04cb27602880ceae6133d
Question: What does someone do when there are dishes astray in the kitchen?
Ground Truth Answer: washing dishes
Predicted Answer: stand erect
SAS Score: 0.5728
Choices:
 - A: gain weight
 - B: wait patiently
 - C: stand erect
 - D: promise to do
 - E: washing dishes

Question ID: bf3b8b3a77735e1f056eae4a85e37b5a
Question: Why do people want to keep working?
Ground Truth Answer: being paid
Predicted Answer: make money
SAS Score: 0.7668
Choices:
 - A: frustration
 - B: make money
 - C: boredom
 - D: being paid
 - E: blisters

Question ID: fe196aead47bbf5d34636d25afe099b5
Question: Who would you go to if you wanted a picture of a thermometer?
Ground Truth Answer: drawer
Predicted Answer: doctor's office
SAS Score: 0.4952
Choices:
 - A: cabinet
 - B: doctor's office
 - C: hospital
 - D: drawer
 - E: camera

Question ID: 72605fb21b4f3bca1edb54da86432c3e
Question: What does hitting the side of a horse cause?
Ground Truth Answer: movement
Predicted Answer: stiffness
SAS Score: 0.7175
Choices:
 - A: movement
 - B: fear
 - C: stiffness
 - D: running
 - E: bouncing

Question ID: 6ffdba1436b6b0f5f1660e395f0a6e74
Question: A man wanted to find the United States on a visual, where should he look?
Ground Truth Answer: atlas
Predicted Answer: map
SAS Score: 0.7976
Choices:
 - A: history book
 - B: atlas
 - C: tv channels
 - D: northern hemisphere
 - E: map

Question ID: 44cb45e3d402becfbf022a32c5c1d935
Question: Where might families decide on dinner together?
Ground Truth Answer: supermarket
Predicted Answer: wedding
SAS Score: 0.8355
Choices:
 - A: park
 - B: funeral
 - C: supermarket
 - D: wedding
 - E: hotel

Question ID: 8e302ba064c345b40ef81f255e1e5490
Question: The cow was a star.  Everyone knew it from the what?
Ground Truth Answer: advertisement
Predicted Answer: fairy tale
SAS Score: 0.6832
Choices:
 - A: wisconsin
 - B: fairy tale
 - C: nebraska
 - D: advertisement
 - E: countryside

Question ID: e8f80fb607c37193932cb9790223651d
Question: Sally waited in the rain with another person.  Both of them were waiting to do what?
Ground Truth Answer: take bus
Predicted Answer: cross street
SAS Score: 0.6519
Choices:
 - A: make wine
 - B: cross street
 - C: wear jeans
 - D: take bus
 - E: take taxi

Question ID: dbf6748d236acd829f144a5867db3f5f
Question: The medieval costumed man pranced around playing music moving his hands wildly on the fingerboard of his what?
Ground Truth Answer: lute
Predicted Answer: mandolin
SAS Score: 0.6754
Choices:
 - A: lute
 - B: guitar
 - C: banjo
 - D: mandolin
 - E: violin

Question ID: 47789038dad3c24dace1f96daea5f9f4
Question: What might I use to grow a ficus on my patio?
Ground Truth Answer: pots
Predicted Answer: large pot
SAS Score: 0.8521
Choices:
 - A: tropical forest
 - B: arboretum
 - C: soil
 - D: pots
 - E: large pot

Question ID: 3f038d9fa43f235913d4fb929a4c84d7
Question: If you spend time doing what you will need a rest?
Ground Truth Answer: active
Predicted Answer: resthold
SAS Score: 0.7386
Choices:
 - A: pay debts
 - B: wakefulness
 - C: resthold
 - D: active
 - E: in motion

Question ID: 658b4ffa3a277d984eb888e12358d0fa
Question: As the company was concerned about profit, what were they looking to cut?
Ground Truth Answer: expense
Predicted Answer: losses
SAS Score: 0.6831
Choices:
 - A: losses
 - B: expense
 - C: losing money
 - D: lose money
 - E: eat cake

Question ID: bbea51e027a35f858f94267174afe0b8
Question: If you're doing some typing, what is one thing you could be creating?
Ground Truth Answer: letter
Predicted Answer: printed word
SAS Score: 0.7639
Choices:
 - A: letter
 - B: a birthday card
 - C: pain
 - D: printed word
 - E: carpal tunnel syndrome

Question ID: ace705b755231917c2b4f934a9cb05f2_1
Question: The two teams were really competing out there, they had all worked up a what?
Ground Truth Answer: sweat
Predicted Answer: aggression
SAS Score: 0.8665
Choices:
 - A: anger
 - B: sweat
 - C: defeat
 - D: fight
 - E: aggression

Question ID: fa48ac0c243355448451aebd91467c76
Question: Where is plumbing likely to be clogged by food?
Ground Truth Answer: kitchen
Predicted Answer: water park
SAS Score: 0.7399
Choices:
 - A: bathroom
 - B: wall
 - C: kitchen
 - D: oil refineries
 - E: water park

Question ID: bbb50d3b9ad0d31008901b4852ec4b98
Question: James went to wipe the dust off of everything in his kitchen.  He carefully removed a poster and dusted behind it.  Where might the poster have been?
Ground Truth Answer: fridge
Predicted Answer: shelf
SAS Score: 0.8127
Choices:
 - A: shelf
 - B: closet
 - C: fridge
 - D: drawer
 - E: table

Question ID: d7612b3e26ddc338af179439f51cdce6
Question: James punched a man again and again. His nose bled, and some blood covered Jame's what?
Ground Truth Answer: fists
Predicted Answer: hands
SAS Score: 0.8306
Choices:
 - A: hands
 - B: fingers
 - C: fists
 - D: anger
 - E: hitting

Question ID: fb64615ff40ca58668bb45d473c07b9f
Question: The park had a refuse and littering problem, so they added another what?
Ground Truth Answer: wastebasket
Predicted Answer: park officer
SAS Score: 0.6429
Choices:
 - A: tip
 - B: park officer
 - C: incinerator
 - D: dump
 - E: wastebasket

Question ID: d8068a0338111170310e240e43cde46e
Question: What does lying about oneself likely to lead to?
Ground Truth Answer: problems
Predicted Answer: getting caught
SAS Score: 0.6885
Choices:
 - A: feeling guilty
 - B: problems
 - C: getting caught
 - D: hurt feelings
 - E: being fired

Question ID: c74bf9144d6fb736ce73f732a0506044
Question: James needed more sleep at night, so he did what earlier?
Ground Truth Answer: go to sleep
Predicted Answer: get into bed
SAS Score: 0.8144
Choices:
 - A: get into bed
 - B: closed his eyes
 - C: go to sleep
 - D: relax
 - E: rest

Question ID: b08d330f5e9cb023e3ea3bf72872a074
Question: Where would someone not impressed by the eiffel tower likely be living?
Ground Truth Answer: paris
Predicted Answer: country of france
SAS Score: 0.6335
Choices:
 - A: movies
 - B: the capital city of france
 - C: paris
 - D: in europe
 - E: country of france

Question ID: 9753e02f1a83da71645aa20e9932eb51
Question: If you wanted to cross this, you might want a canoe.  What is this?
Ground Truth Answer: water
Predicted Answer: mountain stream
SAS Score: 0.6988
Choices:
 - A: mountain stream
 - B: lake
 - C: boat house
 - D: campground
 - E: water

Question ID: 249705a76ba823de834f5864daa5f127
Question: Everybody is their own, all people are what?
Ground Truth Answer: different
Predicted Answer: human
SAS Score: 0.7858
Choices:
 - A: hurt
 - B: human
 - C: innocent until proven guilty
 - D: different
 - E: smile

Question ID: 055231afda84c173569ff3994ae9f768
Question: Balthazar is a popular french restaurant located where?
Ground Truth Answer: manhattan
Predicted Answer: montreal
SAS Score: 0.8348
Choices:
 - A: wine
 - B: manhattan
 - C: underwater
 - D: quebec
 - E: montreal

Question ID: 4320017b6fcb270a063238f75aa4b3bb
Question: John was disgusted when he opened this and saw mold.  What is this?
Ground Truth Answer: refrigerator
Predicted Answer: breadbox
SAS Score: 0.8177
Choices:
 - A: refrigerator
 - B: breadbox
 - C: carpet
 - D: pizza box
 - E: cellar

Question ID: 3f2dc4d85ee30b171e7ae48653769299
Question: If your cake is still unbaked, where should you put it?
Ground Truth Answer: oven
Predicted Answer: refrigerator
SAS Score: 0.8008
Choices:
 - A: oven
 - B: refrigerator
 - C: bakery
 - D: birthday party
 - E: trash

Question ID: 933ba4759b3c045ba443db2e2e0052a8
Question: Bobby worked in a kosher deli, but all delis were kosher where he lived.   Where might he live?
Ground Truth Answer: jerusalem
Predicted Answer: new york city
SAS Score: 0.6947
Choices:
 - A: germany
 - B: jerusalem
 - C: town
 - D: new york city
 - E: food court

Question ID: 2cda062247b94c2b753b1850c29ab9bc
Question: Why would someone be committing murder?
Ground Truth Answer: problems
Predicted Answer: guilty conscience
SAS Score: 0.5165
Choices:
 - A: go to jail
 - B: guilty conscience
 - C: find god
 - D: problems
 - E: knife

Question ID: 39ec69675ca0bd7afdb3a8b361caf284
Question: A lack of belongings means you aren't what material items?
Ground Truth Answer: possessing
Predicted Answer: sufficient
SAS Score: 0.9233
Choices:
 - A: sufficient
 - B: plethora
 - C: lackbrain
 - D: enough
 - E: possessing

Question ID: 85c727afb21c0945d463fa9424ba7a47
Question: What new things can lead to understanding better?
Ground Truth Answer: ideas
Predicted Answer: increase knowledge
SAS Score: 0.7847
Choices:
 - A: interest in
 - B: coffee table
 - C: increase knowledge
 - D: ideas
 - E: wisdom

Question ID: 1daf2f65747cc0e5840530cdc0ea991d
Question: What popular clothing retailer often has a fitting room to try on clothing?
Ground Truth Answer: gap
Predicted Answer: department store
SAS Score: 0.6170
Choices:
 - A: gap
 - B: car dealership
 - C: department store
 - D: mall
 - E: appropriate

Question ID: ea94bcda83742dff9c9e33251303d995
Question: What are two people likely to do that three will not do?
Ground Truth Answer: make babies
Predicted Answer: believe in god
SAS Score: 0.6978
Choices:
 - A: believe in god
 - B: kiss
 - C: go hiking
 - D: group objects
 - E: make babies

Question ID: 1669930ebccd21d08149f9523a9ebe69
Question: Jane saw her flirting with her boyfriend, what was her reaction?
Ground Truth Answer: jealousy
Predicted Answer: anger
SAS Score: 0.9364
Choices:
 - A: jealousy
 - B: unwanted pregnancy
 - C: happiness
 - D: getting into trouble
 - E: anger

Question ID: 010f5060e22f95d250da4eb493309952
Question: Where might you find dirt on a place you would see a gutter and rubber hit it regularly?
Ground Truth Answer: street
Predicted Answer: race track
SAS Score: 0.5590
Choices:
 - A: race track
 - B: bed
 - C: ground
 - D: street
 - E: subway

Question ID: 9a8ac68c0d8f4ce273adcdfbe0311aab
Question: Bill saw a wild animal some place where he never expected to see one.  What might that place have been?
Ground Truth Answer: cafe
Predicted Answer: woodland
SAS Score: 0.6738
Choices:
 - A: zoo
 - B: cafe
 - C: park
 - D: outside
 - E: woodland

Question ID: 727aa91d06fd51ed59d6f599c31ff590
Question: Where might a ferret get tangled?
Ground Truth Answer: mother's hair
Predicted Answer: trouser leg
SAS Score: 0.5262
Choices:
 - A: petting zoo
 - B: cage
 - C: own home
 - D: mother's hair
 - E: trouser leg

Question ID: 2af2d08ea5c4ff66898f8fe890126b4b
Question: The insects were bigger this time.  They were exposed to a significant level of DDT. How were they exposed?
Ground Truth Answer: accidental
Predicted Answer: effusive
SAS Score: 0.4535
Choices:
 - A: eating
 - B: accidental
 - C: enabled
 - D: effusive
 - E: detestable

Question ID: 84ae5260a4e9b6b0eabec7fbe89376ff
Question: When people have guests over, what do they often do for their guests?
Ground Truth Answer: cook food
Predicted Answer: share food
SAS Score: 0.8626
Choices:
 - A: talk to each other
 - B: learn from each other
 - C: demand justice
 - D: cook food
 - E: share food

Question ID: 4b299b5e93c9569e4536e9b14ea4cffc
Question: What would you use to find a company?
Ground Truth Answer: yellow pages
Predicted Answer: phone book
SAS Score: 0.8331
Choices:
 - A: market place
 - B: internet
 - C: yellow pages
 - D: phone book
 - E: armed forces

Question ID: 87b62ed5e0676b303406ea3c2f094cfd
Question: What do you want to prevent after you get an injury?
Ground Truth Answer: become infected
Predicted Answer: cause bleeding
SAS Score: 0.7817
Choices:
 - A: for it to become worse
 - B: become infected
 - C: hurts
 - D: cause bleeding
 - E: cause death

Question ID: f7f820262659d1dd6b024e7f989ef1d8
Question: The fugu blowfish is found in what environment?
Ground Truth Answer: sea of japan
Predicted Answer: atlantic ocean
SAS Score: 0.6913
Choices:
 - A: atlantic ocean
 - B: fish market
 - C: sea of japan
 - D: water
 - E: rock band

Question ID: c54eb4aa0fbea164798d1717c443013f
Question: What did the honest real estate agent refuse to do to a client?
Ground Truth Answer: deceive
Predicted Answer: lie
SAS Score: 0.5294
Choices:
 - A: lie
 - B: deceive
 - C: hide from
 - D: manipulate
 - E: charming

Question ID: ce5d1b94060bcf8c87c19e515cade099
Question: What is listening a big part of?
Ground Truth Answer: empathy
Predicted Answer: learning
SAS Score: 0.8958
Choices:
 - A: empathy
 - B: knowlege
 - C: hear things
 - D: well being
 - E: learning

Question ID: 2610979fa5297ac9277b3a748e6054a1_1
Question: It may have many an eye but it doesn't see you peel it's skin off, what is it?
Ground Truth Answer: potato
Predicted Answer: mammal
SAS Score: 0.8474
Choices:
 - A: potato
 - B: faces
 - C: lizard
 - D: person's head
 - E: mammal

Question ID: 335c4e8dde98002738f6bdc9abad6d32
Question: What would happen if you are sleeping well?
Ground Truth Answer: relaxation
Predicted Answer: dreams
SAS Score: 0.7923
Choices:
 - A: sweat
 - B: nightmares
 - C: dreams
 - D: have fun
 - E: relaxation

Question ID: 3d3a743695e932109fedae5cdc31a879
Question: What could happen to you if you are cleaning on the 10th floor of an unfinished building?
Ground Truth Answer: injury
Predicted Answer: getting tired
SAS Score: 0.6673
Choices:
 - A: healthy living
 - B: adventure
 - C: neatness
 - D: getting tired
 - E: injury

Question ID: 8d3da50646943eb5d118b072555de5bc
Question: The woman was watching TV instead of going to the gym, what was she at risk of doing?
Ground Truth Answer: get fat
Predicted Answer: wasting time
SAS Score: 0.6306
Choices:
 - A: entertainment
 - B: get fat
 - C: arguments
 - D: break couch
 - E: wasting time

Question ID: ed541b14b6a48b9dbdab94a3760aefdb
Question: The meteorologist said that there was a storm coming.  This forced John to delay his trip to what location?
Ground Truth Answer: caribbean
Predicted Answer: tropics
SAS Score: 0.6489
Choices:
 - A: tropical seas
 - B: cuba
 - C: tropics
 - D: caribbean
 - E: weather report

Question ID: 9a088bf648f02b47f143896decff5e58
Question: Where might a jellyfish get cold?
Ground Truth Answer: atlantic ocean
Predicted Answer: store
SAS Score: 0.4144
Choices:
 - A: atlantic ocean
 - B: salt water
 - C: pacific ocean
 - D: hypermarket
 - E: store

Question ID: fdb35bc0a277405cdae48208679862da
Question: Where is mountain marmot likely ot live?
Ground Truth Answer: colorado
Predicted Answer: in wild
SAS Score: 0.6898
Choices:
 - A: north america
 - B: northern hemisphere
 - C: tree
 - D: colorado
 - E: in wild

Question ID: d6e2544b88ed97082547d5517dc183e2
Question: What would you do to numbers that are positive integers to get a result that is at most twice as large?
Ground Truth Answer: added up
Predicted Answer: subtract
SAS Score: 0.5106
Choices:
 - A: divided
 - B: subtract
 - C: written down
 - D: multiplied
 - E: added up

Question ID: d33a9217f2c0109fe9842a7abab2b6da
Question: The young lady favored his wealth, she did not care how what he was?
Ground Truth Answer: old
Predicted Answer: senior
SAS Score: 0.8106
Choices:
 - A: youngstock
 - B: aged
 - C: mature
 - D: old
 - E: senior

Question ID: eac115b1e1220f4c5f2b14bc48f0fd09
Question: Where is a person doing housework likely to work?
Ground Truth Answer: nice home
Predicted Answer: low pay
SAS Score: 0.6835
Choices:
 - A: house guest
 - B: nice home
 - C: boredom
 - D: become tired
 - E: low pay

Question ID: 813f087f002062870d14d001440a2002
Question: Bob raised the curtain and people descended upon him like a hoard.  He regretted his job on this of all days. Where does Bob work?
Ground Truth Answer: department store
Predicted Answer: theater
SAS Score: 0.7239
Choices:
 - A: theater
 - B: show
 - C: house
 - D: a stage hand
 - E: department store

Question ID: 4d1a75b2148b04835ac3ead286fc4bcf
Question: Sam would cry when he watched Old Yeller.  The movie was what?
Ground Truth Answer: were sad
Predicted Answer: miserable
SAS Score: 0.7506
Choices:
 - A: were sad
 - B: distraught
 - C: unhappy
 - D: release tension and anxiety
 - E: miserable

Question ID: 65577499b731a0f5972f464f070a21ff
Question: I want to purchase both frozen food and party supplies in one stop, where would I go?
Ground Truth Answer: supermarket
Predicted Answer: grocery store
SAS Score: 0.7516
Choices:
 - A: grocery store
 - B: refrigerator
 - C: freezer
 - D: fridge
 - E: supermarket

Question ID: 15f1ca9b09bcc6314e67e9bb4161c3ec
Question: Where would there be few or no people, regarless of whether there is rain?
Ground Truth Answer: forest
Predicted Answer: disneyland
SAS Score: 0.7249
Choices:
 - A: seattle
 - B: forest
 - C: weather
 - D: arctic
 - E: disneyland

Question ID: 0a7c618ece7376b425f3ebf76d4b2b97
Question: Lars Ulrich might not be happy if your borrow a song from what?
Ground Truth Answer: napster
Predicted Answer: musical
SAS Score: 0.6957
Choices:
 - A: store
 - B: record
 - C: musical
 - D: jukebox
 - E: napster

Question ID: 2c1ab743014befe4417f04e30931176f
Question: John walks down an aisle that is full of over the counter medication. and another with assorted items, toys, candy, and whatnot.  If there isn't any food other than candy, what type of store is he probably in?
Ground Truth Answer: drugstore
Predicted Answer: department store
SAS Score: 0.8723
Choices:
 - A: department store
 - B: gas station
 - C: grocery store
 - D: drugstore
 - E: supermarket

Question ID: 5ab318e57442bdaea289a6ceab43de61
Question: Where would you give something other than money to a clerk?
Ground Truth Answer: post office
Predicted Answer: ticket booth
SAS Score: 0.6425
Choices:
 - A: ticket booth
 - B: at hotel
 - C: shop
 - D: bookstore
 - E: post office

Question ID: 7437ec22887334d59b1d49175c555e06
Question: Where are you likely to find more than one parking lot?
Ground Truth Answer: city
Predicted Answer: town
SAS Score: 0.9036
Choices:
 - A: shopping center
 - B: airport
 - C: circus
 - D: town
 - E: city

Question ID: 1063bdf08fbf9989d8f7614035cbac1f
Question: What can happen to a dog wiggling during grooming?
Ground Truth Answer: injury
Predicted Answer: mistakes
SAS Score: 0.7707
Choices:
 - A: injury
 - B: mistakes
 - C: late
 - D: pain
 - E: beauty

Question ID: 7e8ffa58b0456cb78afce0c82ce10620
Question: What is the opposite of to dignify someone?
Ground Truth Answer: demean
Predicted Answer: humiliate
SAS Score: 0.6446
Choices:
 - A: humiliate
 - B: mortify
 - C: demean
 - D: demean
 - E: shame

Question ID: d437d54e8706e8d4b78b79aad1291262
Question: If a person saw wings on a helmet, where would they be?
Ground Truth Answer: detroit
Predicted Answer: airplane
SAS Score: 0.7841
Choices:
 - A: airport
 - B: heaven
 - C: detroit
 - D: flight school
 - E: airplane

Question ID: 66e21538262230e201e884c690d506f0
Question: What happens to family members after death?
Ground Truth Answer: sadness
Predicted Answer: burial
SAS Score: 0.8555
Choices:
 - A: sadness
 - B: decomposition
 - C: laughter
 - D: rebirth
 - E: burial

Question ID: b2fbeb0b48bd5e575af0f7dc24cdd85d
Question: What does someone who has a greed for energy do?
Ground Truth Answer: buy food
Predicted Answer: get
SAS Score: 0.6698
Choices:
 - A: cause businesses to grow
 - B: get
 - C: lie
 - D: buy food
 - E: win

Question ID: 1410eae1e8bafff35939f4478ce9ae45
Question: The squirrel was rather plump, it had found a home that leaves out what?
Ground Truth Answer: nuts
Predicted Answer: food
SAS Score: 0.8633
Choices:
 - A: food
 - B: chipmunk
 - C: rodent
 - D: nuts
 - E: rabbit

Question ID: 5b2e845de8c2b5a5f88e22a5db6ff712
Question: The pacific northwest is a beautiful region, especially just below the northern border in where?
Ground Truth Answer: washington
Predicted Answer: oregon
SAS Score: 0.8601
Choices:
 - A: oregon
 - B: united states
 - C: washington
 - D: idaho
 - E: british columbia

Question ID: 6c8d492ccd64e1d2854846148dfa5f41
Question: What is the first thing someone does before planning to stay in bed?
Ground Truth Answer: lay down
Predicted Answer: open the curtain
SAS Score: 0.6889
Choices:
 - A: bedsores
 - B: lay down
 - C: bed sores
 - D: sleep in
 - E: open the curtain

Question ID: 43962a6db94ffc71325f24b218b8fbf9
Question: Where would you be landing if you jumped out of a cruise ship?
Ground Truth Answer: ocean
Predicted Answer: marina
SAS Score: 0.7054
Choices:
 - A: marina
 - B: airport
 - C: stairwell
 - D: island
 - E: ocean

Question ID: 9dd9e2409dd63c618c0d5b81e67fa46e
Question: What are you about to do if you're standing in line for food?
Ground Truth Answer: order
Predicted Answer: wait turn
SAS Score: 0.6216
Choices:
 - A: wait turn
 - B: pay
 - C: frustration
 - D: pain
 - E: order

Question ID: f7fd47665d73a30200eabc1a0abda3f3
Question: What's something bad that is done to people that does not help them?
Ground Truth Answer: hurting
Predicted Answer: hinder
SAS Score: 0.7401
Choices:
 - A: ignore
 - B: hinder
 - C: giving trouble
 - D: do nothing
 - E: hurting

Question ID: cd9ee2d4be94cf10c244eebc689b8f77
Question: Where does something get weighed on a scale in order to determine a price?
Ground Truth Answer: post office
Predicted Answer: doctor's office
SAS Score: 0.5757
Choices:
 - A: music store
 - B: bathroom
 - C: post office
 - D: craft store
 - E: doctor's office

Question ID: 78b108da09ba7d552d6182ca897054eb
Question: Humans tend to have what round things that dart around?
Ground Truth Answer: two eyes
Predicted Answer: ten fingers
SAS Score: 0.8441
Choices:
 - A: two arms
 - B: live forever
 - C: two eyes
 - D: lay eggs
 - E: ten fingers

Question ID: 2cb8c71fd15f3e9ef665cf7867a322ae
Question: Why does this person stop and look both ways at a railroad crossing?
Ground Truth Answer: fear death
Predicted Answer: cross street
SAS Score: 0.6546
Choices:
 - A: gain weight
 - B: promise to do
 - C: fear death
 - D: cross street
 - E: laws

Question ID: 1910bea1771b47948d08c11b45b32389
Question: Where is quiet conversation likely to take place?
Ground Truth Answer: dinner
Predicted Answer: friend's house
SAS Score: 0.5674
Choices:
 - A: friend's house
 - B: party
 - C: dinner
 - D: stadium
 - E: water cooler

Question ID: e69d913cb36b8abae8af480270044fdb
Question: Neuroepithelium is found in a few places, you're using which one to read this text if you're human?
Ground Truth Answer: retina
Predicted Answer: inner ear
SAS Score: 0.7569
Choices:
 - A: glasses
 - B: nasal cavity
 - C: tastebud
 - D: inner ear
 - E: retina

Question ID: 2a19422de43f10c657f5983607a24e00
Question: What is going to happen if you kill people?
Ground Truth Answer: going to prison
Predicted Answer: going to jail
SAS Score: 0.9664
Choices:
 - A: get punished
 - B: vengeance
 - C: going to prison
 - D: joy
 - E: going to jail

Question ID: 273878c50878fdd042f1d4b1f4d76c50
Question: Where would children be preparing for future playing?
Ground Truth Answer: toy store
Predicted Answer: soccer game
SAS Score: 0.7078
Choices:
 - A: zoo
 - B: soccer game
 - C: classroom
 - D: bathroom
 - E: toy store

Question ID: e5dc21bf19b2733d90b849185368bdea
Question: Where are all planets located?
Ground Truth Answer: universe
Predicted Answer: sky
SAS Score: 0.8596
Choices:
 - A: universe
 - B: outer space
 - C: sky
 - D: milky way
 - E: orbit

Question ID: 916d2ab5cceee898d692f992ee9c1faf
Question: Though a bald eagle is synonymous with the USA, they can be found in what two word province too?
Ground Truth Answer: british columbia
Predicted Answer: utah
SAS Score: 0.6575
Choices:
 - A: utah
 - B: france
 - C: chemotherapy
 - D: rocky mountains
 - E: british columbia

Question ID: 922e7323aa366b5126569c72273af720
Question: The dog had the sheep getting in line, it was amazing a dog could have what skills?
Ground Truth Answer: basic organization
Predicted Answer: decision-making skills
SAS Score: 0.5775
Choices:
 - A: patience
 - B: intention
 - C: decision-making skills
 - D: buying movie tickets
 - E: basic organization

Question ID: 2574c4875e9c496c377e21732e568bc7
Question: Where are all employees likely to carry a weapon?
Ground Truth Answer: police station
Predicted Answer: security personnel
SAS Score: 0.7443
Choices:
 - A: war
 - B: police station
 - C: army bunker
 - D: security personnel
 - E: holster

Question ID: 1128f2d540b590ba03e0e28dea2fd4f7
Question: Where is texas located?
Ground Truth Answer: united states
Predicted Answer: southwest
SAS Score: 0.6088
Choices:
 - A: mexico
 - B: texaphyrin
 - C: united states
 - D: southwest
 - E: gulf states

Question ID: dc87f4ca792206524b6b57dca4ba1c19
Question: Where is one likely to keep a stylus?
Ground Truth Answer: palm pilot
Predicted Answer: hand
SAS Score: 0.7699
Choices:
 - A: school
 - B: garage
 - C: hand
 - D: record player
 - E: palm pilot

Question ID: 5e5f36a1feb659fd0664573ff85cc065
Question: The men talked at length and found they were agreeing with a lot of things, how would they describe their feeling toward one another?
Ground Truth Answer: like
Predicted Answer: love
SAS Score: 0.7343
Choices:
 - A: problem
 - B: peace
 - C: love
 - D: contract
 - E: like

Question ID: 78094962c6bdc4a921f358e6f45f4b12
Question: Where would you put your garden?
Ground Truth Answer: ground
Predicted Answer: backyard
SAS Score: 0.7134
Choices:
 - A: park
 - B: fence
 - C: ground
 - D: backyard
 - E: balcony

Question ID: c7674e0f11ad8211e54b026ff1744ff1
Question: If I am not good at playing poker, I will begin what if I play?
Ground Truth Answer: losing money
Predicted Answer: competition
SAS Score: 0.6195
Choices:
 - A: discord
 - B: social event
 - C: losing money
 - D: competition
 - E: heightened awareness

Question ID: 445b5a325243fd06bb2abe83ab86bf78
Question: The dynamite expert was checking all the fuses, if everything went right it would be a profitable day at the what?
Ground Truth Answer: mining operation
Predicted Answer: construction site
SAS Score: 0.6990
Choices:
 - A: workplace
 - B: box
 - C: mining operation
 - D: construction site
 - E: coal mine

Question ID: 1f0fd04a4818125c4503b2bf231f06c5
Question: what does a human have on their upperbody?
Ground Truth Answer: two arms
Predicted Answer: muscles
SAS Score: 0.7350
Choices:
 - A: processing power
 - B: one body
 - C: two arms
 - D: stupidity
 - E: muscles

Question ID: ed53cbea1f21072fab892031b31192d1
Question: Where can you likely buy many poems?
Ground Truth Answer: book store
Predicted Answer: poetry book
SAS Score: 0.7784
Choices:
 - A: book of poetry
 - B: literature book
 - C: book store
 - D: poetry book
 - E: bookshelf

Question ID: c6b000aa14b2f1dfc7a36d251d425e9a
Question: John knows what environment he can find marmosets in but doesn't know how to find that environment.    What areas of the Americas has the environment he's looking for?
Ground Truth Answer: south and central america
Predicted Answer: american tropics
SAS Score: 0.5748
Choices:
 - A: texas
 - B: grassy field
 - C: south and central america
 - D: american tropics
 - E: wilderness

Question ID: c4f3db84c2782a9db26d543273e7ef50
Question: What town is known for disco?
Ground Truth Answer: rio de janeiro
Predicted Answer: new york
SAS Score: 0.6701
Choices:
 - A: rio de janeiro
 - B: new york
 - C: town
 - D: germany
 - E: hotel

Question ID: 4156ae5d4cfe22febbcdd8ad9f1bf3f0
Question: Why would a tense person be found listening to music that is soft?
Ground Truth Answer: relaxation
Predicted Answer: calm
SAS Score: 0.8641
Choices:
 - A: relaxation
 - B: calm
 - C: hunger
 - D: deafness
 - E: fall asleep

Question ID: 1853d64fd7b2c071d607ab7a0fc869b3
Question: Where is a large city hall usually located?
Ground Truth Answer: downtown area
Predicted Answer: major city
SAS Score: 0.8033
Choices:
 - A: detroit
 - B: major city
 - C: downtown area
 - D: dallas
 - E: towns

Question ID: 5c108a54603f7986e5b4a1936f034a08
Question: What would you do to numbers that are positive integers to get a smaller result?
Ground Truth Answer: divided
Predicted Answer: multiplied
SAS Score: 0.8487
Choices:
 - A: written down
 - B: added up
 - C: start number game
 - D: divided
 - E: multiplied

Question ID: b8b5a1b1ab579ab6fb2788796ea61be9
Question: What is required when someone is typing?
Ground Truth Answer: pressing keys
Predicted Answer: nice keyboard
SAS Score: 0.7172
Choices:
 - A: think
 - B: nice keyboard
 - C: digital dexterity
 - D: speed
 - E: pressing keys

Question ID: e11394cb729a3389f0db02da17780b0c
Question: Where do people who use a puck for living go at the end of their work day?
Ground Truth Answer: locker room
Predicted Answer: hockey rink
SAS Score: 0.6868
Choices:
 - A: locker room
 - B: desert
 - C: ice hockey game
 - D: sporting goods store
 - E: hockey rink

Question ID: 9207d0150f21740c0d875078a2cf0d47
Question: We all need to have food to live but what is the cheapest way to get it?
Ground Truth Answer: grow food
Predicted Answer: steal
SAS Score: 0.7443
Choices:
 - A: steal
 - B: purchase food from webvan.com
 - C: eat
 - D: work for
 - E: grow food

Question ID: bce91fd781adeb4d966e02ab44899cf8
Question: Where can one find a singing human?
Ground Truth Answer: band
Predicted Answer: space shuttle
SAS Score: 0.5845
Choices:
 - A: band
 - B: aircraft
 - C: outer-space
 - D: space shuttle
 - E: factory

Question ID: efee7b40304b462fb9b44d7983ccfb55
Question: Where would you hit a ball with a stick into other balls?
Ground Truth Answer: pool table
Predicted Answer: soccer field
SAS Score: 0.7185
Choices:
 - A: child's hand
 - B: pool table
 - C: street
 - D: toy box
 - E: soccer field

Question ID: 41b54dd83ca743d8b84dd6811fc150d8
Question: Who collects many a drop of blood?
Ground Truth Answer: blood bank
Predicted Answer: mosquito
SAS Score: 0.7502
Choices:
 - A: mosquito
 - B: human body
 - C: needle
 - D: slaughter house
 - E: blood bank

Question ID: d0a7cd20fb38f1aef4fb5ec4a207df86
Question: The person was frustrated when she couldn't find what she was looking for online, what did she desire?
Ground Truth Answer: freedom of information
Predicted Answer: information
SAS Score: 0.5284
Choices:
 - A: food and water
 - B: acknowledgment
 - C: freedom of information
 - D: information
 - E: freedom of expression

Question ID: e1a34e26d88d6da4f6239502ffc3e197
Question: who uses a contraceptive device?
Ground Truth Answer: person
Predicted Answer: men
SAS Score: 0.6699
Choices:
 - A: pharmacy
 - B: bedroom
 - C: person
 - D: men
 - E: drug store

Question ID: c1b2c4419b3cd768d208f991d14ef9e7
Question: If someone is a mechanic, what are likely issues they will be asked to fix?
Ground Truth Answer: oil engine
Predicted Answer: servicing airplane
SAS Score: 0.6848
Choices:
 - A: machine tool
 - B: oil squeaky joints
 - C: oil engine
 - D: machine parts
 - E: servicing airplane

Question ID: 0f91861413ccf9f93a18c604b54efa8f
Question: Where would you not be likely to find ice?
Ground Truth Answer: refrigerator
Predicted Answer: antarctica
SAS Score: 0.7036
Choices:
 - A: hockey game
 - B: cold weather
 - C: refrigerator
 - D: zoo
 - E: antarctica

Question ID: 730e3af1499654653caad8758fe790f0
Question: Where could I go to a steakhouse with an ocean view?
Ground Truth Answer: mexico
Predicted Answer: new york
SAS Score: 0.7688
Choices:
 - A: mexico
 - B: utah
 - C: new york
 - D: nebraska
 - E: paris france

Question ID: 2474deb235b3e66c972da5629d285ee9
Question: He was a trivia hound and loved being able to answer anything, he loved studying to do what?
Ground Truth Answer: increasing knowledge
Predicted Answer: higher intelligence
SAS Score: 0.7656
Choices:
 - A: better grades
 - B: higher intelligence
 - C: increasing knowledge
 - D: inspiration
 - E: strain eyes

Question ID: e653927e54864764ff21fcb0d670532d
Question: The master control for ones electricity is usually where?
Ground Truth Answer: basement
Predicted Answer: main office
SAS Score: 0.7800
Choices:
 - A: big factory
 - B: helm of ship
 - C: main office
 - D: basement
 - E: center

Question ID: 2ddaf8032a434ec988287d0ab56f9d82
Question: I wish to attach two pieces of paper without using glue, what should I use?
Ground Truth Answer: stapler
Predicted Answer: stick
SAS Score: 0.7439
Choices:
 - A: stick
 - B: pantry
 - C: office
 - D: desk drawer
 - E: stapler

Question ID: 4bfdcda4f8d9baab2c310020ba4090df
Question: The Canadian farmer wondered if potatoes would grow where he lived, where was his likely location?
Ground Truth Answer: prince edward island
Predicted Answer: ireland
SAS Score: 0.4738
Choices:
 - A: main course
 - B: prince edward island
 - C: ireland
 - D: french fries
 - E: idaho

Question ID: 539bc5b7b038adc5781b55517838ac2b
Question: If a person uses a computer at night to surf the internet, what feeling might they try to alleviate?
Ground Truth Answer: stress
Predicted Answer: eye strain
SAS Score: 0.7431
Choices:
 - A: eye strain
 - B: happiness
 - C: program created
 - D: lonely
 - E: stress

Question ID: 3f6025da68b08105feaf62c6349d7dfb
Question: Where would you put bread immediately after buying it?
Ground Truth Answer: plastic bag
Predicted Answer: toaster
SAS Score: 0.6915
Choices:
 - A: toaster
 - B: pantry
 - C: plastic bag
 - D: refrigerator
 - E: box

Question ID: f39eb5475af7905c931e170f414db541
Question: Where would you stand in a line and not need a coat if it is cold outside?
Ground Truth Answer: post office
Predicted Answer: bus stop
SAS Score: 0.6471
Choices:
 - A: good book
 - B: bus stop
 - C: post office
 - D: triangle
 - E: graph

Question ID: c6277b7861a429e0cc15cb3e46b7281b
Question: James is a mid-ranking officer.  He leads a group known as a what?
Ground Truth Answer: company
Predicted Answer: pack
SAS Score: 0.8324
Choices:
 - A: battle
 - B: army
 - C: company
 - D: pack
 - E: renegades

Question ID: 5105601339a83c8f08359411c3af26fc_1
Question: The temperature was inadequate for cooking turkey, what did it need to do?
Ground Truth Answer: increase
Predicted Answer: drop to zero
SAS Score: 0.6890
Choices:
 - A: drop rapidly
 - B: increase
 - C: heat up
 - D: lower temperature
 - E: drop to zero

Question ID: b097e008d64dac93c80ae573c0b76437
Question: What leads a company to get in trouble?
Ground Truth Answer: commit crime
Predicted Answer: liquidated
SAS Score: 0.6341
Choices:
 - A: mail order
 - B: branch out
 - C: commit crime
 - D: liquidated
 - E: procure

Question ID: 258bc72e3805f69362df5633590b8493
Question: What do you need to do when you are getting drunk?
Ground Truth Answer: consumption of alcohol
Predicted Answer: fall down
SAS Score: 0.5340
Choices:
 - A: ethanol
 - B: consumption of alcohol
 - C: fall down
 - D: booze
 - E: ocean

Question ID: 932b16a04fda78d31399af77513082c9
Question: There was only one place that specialized in sports equipment in the town, what seemed really had a shop for everything?
Ground Truth Answer: mall
Predicted Answer: arena
SAS Score: 0.7857
Choices:
 - A: school
 - B: sears
 - C: arena
 - D: mall
 - E: grocery

Question ID: f04f403dfbd84a90e76c4e1787945c3c
Question: Where is a tap show likely to make a lot of noise?
Ground Truth Answer: bathroom
Predicted Answer: ohio
SAS Score: 0.7687
Choices:
 - A: water fountain
 - B: soda fountain
 - C: ohio
 - D: bathtub
 - E: bathroom

Question ID: 8b2c6bff33e47f9cf23b88853314d781
Question: I typically use a travel website to book my flights is implying i used the travel site when?
Ground Truth Answer: past
Predicted Answer: now
SAS Score: 0.8036
Choices:
 - A: story
 - B: now
 - C: knowledge
 - D: at least few page
 - E: past

Question ID: 4530ffea6c78ac223c269b3d209e225e
Question: Where is the best way to store personal knowledge?
Ground Truth Answer: head
Predicted Answer: book
SAS Score: 0.7997
Choices:
 - A: university
 - B: encyclopedia
 - C: book
 - D: safe
 - E: head

Question ID: 71a1ca64b351e5b4f019adafff55bd08
Question: Why would someone not know where he or she left something after getting drunk?
Ground Truth Answer: forgetfulness
Predicted Answer: pass out
SAS Score: 0.6372
Choices:
 - A: stumbling
 - B: hangover
 - C: confusion
 - D: pass out
 - E: forgetfulness

Question ID: 8bdbee042825dda81da4e56f553ecb06
Question: The investor seemed shady, he kept insisting his client had to spend money to what?
Ground Truth Answer: make money
Predicted Answer: buy things
SAS Score: 0.8467
Choices:
 - A: obtain money
 - B: make money
 - C: go shopping
 - D: buy things
 - E: steal money

Question ID: 4c89b648b1eab609237028a7269872b4
Question: It is a well known adage that you should not mix business with what?
Ground Truth Answer: pleasure
Predicted Answer: personal
SAS Score: 0.7511
Choices:
 - A: fun
 - B: nonprofit
 - C: art
 - D: pleasure
 - E: personal

Question ID: db25bd3655d1a77f34fb7c7623d6b6de
Question: What is a place where the ceiling is usually closer to the floor than in other areas?
Ground Truth Answer: loft
Predicted Answer: classroom
SAS Score: 0.7929
Choices:
 - A: attic
 - B: building
 - C: chapel
 - D: loft
 - E: classroom

Question ID: 41967115063e228827a9fd06c54321cb
Question: John and Grace  live where there are many people, but it's hard for them to move around because of all the what?
Ground Truth Answer: roadblock
Predicted Answer: commotion
SAS Score: 0.5861
Choices:
 - A: race track
 - B: populated areas
 - C: opera
 - D: commotion
 - E: roadblock

Question ID: f427a5b013c4190b708a25a9594264a1
Question: What would you need after recording somethign and then having it transcribed?
Ground Truth Answer: spell checker
Predicted Answer: documentation of facts
SAS Score: 0.5726
Choices:
 - A: spell checker
 - B: documentation of facts
 - C: evidence
 - D: recorder
 - E: tape

Question ID: 230a42f75cd16ebc24c5c9bdfc72080f
Question: How can a person destroy a car after becoming inebriated?
Ground Truth Answer: automobile accidents
Predicted Answer: drunk driving
SAS Score: 0.7585
Choices:
 - A: being high on drugs
 - B: drunkenness
 - C: talking nonsense
 - D: drunk driving
 - E: automobile accidents

Question ID: 84a3563153381f944ce4a6c3c57114e0
Question: Where can you get a yoyo?
Ground Truth Answer: toy shop
Predicted Answer: toy store
SAS Score: 0.9471
Choices:
 - A: toy shop
 - B: brother's room
 - C: own home
 - D: game store
 - E: toy store

Question ID: f225f0295b98162a543f159f743135a8
Question: James needed the tools now.  He wished he had remembered to pack them when?
Ground Truth Answer: then
Predicted Answer: other time
SAS Score: 0.7461
Choices:
 - A: later
 - B: other time
 - C: tomorrow
 - D: then
 - E: broke

Question ID: fb532e4fdf7b29838ee53020c0eb692f
Question: The peninsula and panhandle make for a long coast, this is why many people like to vacation or retire where?
Ground Truth Answer: florida
Predicted Answer: california
SAS Score: 0.8689
Choices:
 - A: united states
 - B: florida
 - C: country
 - D: where it is hot
 - E: california

Question ID: efe5dbeed33ac5aedbc3053217ef5189
Question: The tennis court enjoyed older, more refined clientele, where was it located?
Ground Truth Answer: health club
Predicted Answer: wimbledon
SAS Score: 0.5503
Choices:
 - A: wimbledon
 - B: park
 - C: health club
 - D: high school
 - E: college campus

Question ID: 71beb7fbdd50fb6fa09e00e38c2aa78c
Question: The jelly was opened and likely to spoil, where should someone put it?
Ground Truth Answer: refrigerator
Predicted Answer: jar
SAS Score: 0.7900
Choices:
 - A: away
 - B: jar
 - C: donuts
 - D: peanut butter
 - E: refrigerator

Question ID: 7efbf6ca54bca29c8d78c9e584547219
Question: Where would you put a fire extinguisher if there is only one floor in your house and you cannot cook food in your house?
Ground Truth Answer: garage
Predicted Answer: stairwell
SAS Score: 0.9189
Choices:
 - A: kitchen
 - B: garage
 - C: outside
 - D: house
 - E: stairwell

Question ID: 3090cb12c56cdb4412a8c236f2a4e8b0
Question: What cannot happen to you while you are sleeping?
Ground Truth Answer: have fun
Predicted Answer: bad dreams
SAS Score: 0.6204
Choices:
 - A: have fun
 - B: dreams
 - C: nightmares
 - D: relaxation
 - E: bad dreams

Question ID: cb0bfeb33c70bc67b4e79077c7136665
Question: The archaeologist was seeing artifacts that made no sense, so what did he do?
Ground Truth Answer: thinking
Predicted Answer: angry
SAS Score: 0.8329
Choices:
 - A: angry
 - B: thinking
 - C: painful memories
 - D: consider the options
 - E: learning

Question ID: 83cb475e6a513219278a105c43c18904
Question: Why is a member of the priesthood in a new church advised by friends to start getting in shape?
Ground Truth Answer: feel better
Predicted Answer: losing weight
SAS Score: 0.5687
Choices:
 - A: blue 32
 - B: losing weight
 - C: feel better
 - D: pain
 - E: exercise

Question ID: 5a4a46a6b94ea69d92f1d42141a572eb
Question: Where could a gentleman go to other than a theater?
Ground Truth Answer: europe
Predicted Answer: church
SAS Score: 0.7322
Choices:
 - A: suit
 - B: church
 - C: europe
 - D: movie
 - E: garden

Question ID: 5c73d485215bf4c3a1a1665dc493d314
Question: If a person exercised heavily yesterday, what are the likely to do first when they awake?
Ground Truth Answer: stretch
Predicted Answer: sneezing
SAS Score: 0.4171
Choices:
 - A: sleep more
 - B: stretch
 - C: put on eyeglasses
 - D: yawn
 - E: sneezing

Question ID: 45c17f7fd1adaa59736ea36a71af2677
Question: Drinking a lot of alcohol leads to what?
Ground Truth Answer: drunkenness
Predicted Answer: hangover
SAS Score: 0.7636
Choices:
 - A: injuries
 - B: do stupid things
 - C: amnesia
 - D: hangover
 - E: drunkenness

Question ID: f548a27c14063c8db9369117e506432d
Question: Where might a vacuum be stored?
Ground Truth Answer: closet
Predicted Answer: container
SAS Score: 0.9208
Choices:
 - A: space
 - B: container
 - C: orbit
 - D: dyson
 - E: closet

Question ID: 85f36094346f80a1d72387068feb9511
Question: Why are there different kinds of dogs?
Ground Truth Answer: many colours
Predicted Answer: to give the ark more diversity
SAS Score: 0.5720
Choices:
 - A: do many things
 - B: go outside
 - C: to give the ark more diversity
 - D: many colours
 - E: sleep soundly

Question ID: f9e2b581daa96711fa81920a87c09e04
Question: WHat is the most fun way to get in shape?
Ground Truth Answer: sex
Predicted Answer: feel good
SAS Score: 0.7162
Choices:
 - A: feel good
 - B: sitting down
 - C: sex
 - D: overweight
 - E: disciplined

Question ID: 7811323d42ba658cad97485aabb0891c
Question: Where would you keep canned vegetables such as carrots over the winter?
Ground Truth Answer: cellar
Predicted Answer: store
SAS Score: 0.9065
Choices:
 - A: the microwave
 - B: cellar
 - C: salad
 - D: store
 - E: farmer's market

Question ID: 338309b757b14f5fa5707192d225c9f1
Question: If a person want a changing society, what is a likely motive?
Ground Truth Answer: happiness for
Predicted Answer: cultural revolution
SAS Score: 0.4973
Choices:
 - A: new laws
 - B: confusion and chaos
 - C: cultural revolution
 - D: happiness for
 - E: train

Question ID: 06ce7ab09f7c0963d407ae17d5c9d8f3
Question: When one person is agreeing with another, they might say that they existing in what?
Ground Truth Answer: harmony
Predicted Answer: accord
SAS Score: 0.8346
Choices:
 - A: accord
 - B: harmony
 - C: problem
 - D: text
 - E: acceptance

Question ID: 810acfdc660a3e9e65fb483d2cf68935
Question: What is the opposite of deep?
Ground Truth Answer: high
Predicted Answer: shallow
SAS Score: 0.7773
Choices:
 - A: frivolous
 - B: shallow
 - C: high
 - D: light
 - E: funny

Question ID: cab8d8619fbc0dbfd54043f31fcd3319
Question: Where is not likely to organize with a card catalog?
Ground Truth Answer: store
Predicted Answer: kitchen
SAS Score: 0.8209
Choices:
 - A: libary
 - B: store
 - C: kitchen
 - D: bank
 - E: library

Question ID: e168f131faa8d22f5b78d2eb57df51af
Question: Where does illness happen?
Ground Truth Answer: body
Predicted Answer: stomach
SAS Score: 0.8644
Choices:
 - A: elderly person
 - B: body
 - C: brain
 - D: stomach
 - E: clothes

Question ID: 4f1cac2b8274e18eb8616bdad225277d
Question: What causes people to initially begin flirting?
Ground Truth Answer: attraction
Predicted Answer: curiosity
SAS Score: 0.7978
Choices:
 - A: curiosity
 - B: being slapped
 - C: attraction
 - D: confusion
 - E: getting into trouble

Question ID: 5725a1461ec194eb1cda509e3cc5b8da
Question: What do you have to be to run after ball fast?
Ground Truth Answer: not fat
Predicted Answer: have legs
SAS Score: 0.7517
Choices:
 - A: look first
 - B: have legs
 - C: obese
 - D: not fat
 - E: catching

Question ID: c89ec704f647b0982f2941565fdfafa2
Question: The extra was told to stop standing in the scene, stating the director's cameras what?
Ground Truth Answer: have moved
Predicted Answer: move away from
SAS Score: 0.6599
Choices:
 - A: sit down
 - B: step out of
 - C: get off
 - D: have moved
 - E: move away from

Question ID: 1eacd249c9a3c5e4e59b3bda3b00780a
Question: Billy is an archaeologist. He looks for information about ancient human civilization. What is something that he might enjoy finding?
Ground Truth Answer: library
Predicted Answer: adventure
SAS Score: 0.7631
Choices:
 - A: school
 - B: love
 - C: adventure
 - D: space shuttle
 - E: library

Question ID: 9f29776cd2d246332ac3b4c90ce816e4
Question: Many people take public transportation and can be found waiting where?
Ground Truth Answer: bus depot
Predicted Answer: train station
SAS Score: 0.7533
Choices:
 - A: in the cricket ground
 - B: surface of earth
 - C: train station
 - D: bus depot
 - E: football stadium

Question ID: 3b25fa508d1e8ca41dc73fb132c1faaa
Question: How does the first time having sex feel for a girl?
Ground Truth Answer: painful
Predicted Answer: pleasant
SAS Score: 0.8706
Choices:
 - A: pleasant
 - B: irritating
 - C: effect of burning calories
 - D: painful
 - E: dirty

Question ID: 96f7e1283410538c7428c01b5b8a6594
Question: What is an example of a continent?
Ground Truth Answer: australia
Predicted Answer: asia
SAS Score: 0.8590
Choices:
 - A: island
 - B: asia
 - C: ocean
 - D: australia
 - E: asia

Question ID: 2874d0b073dbf44cdc7588bea7f4c0a6
Question: Where is a ring binder likely to contain budgets?
Ground Truth Answer: office
Predicted Answer: school
SAS Score: 0.8610
Choices:
 - A: office
 - B: notebook
 - C: school
 - D: stationary shop
 - E: desk

Question ID: eb8803e36b0c7a2f39da4c35a79f4c20
Question: Where might a conductor flail his arms in the air while he faces people?
Ground Truth Answer: orchestra
Predicted Answer: subway
SAS Score: 0.7371
Choices:
 - A: opera
 - B: lead orchestra
 - C: subway
 - D: orchestra
 - E: choir

Question ID: 9a61433ad3ff8924dbd1a605f597fd2b
Question: James looked for koalas, but misunderstood and went to the wrong environment.  Where is it impossible to find koalas?
Ground Truth Answer: jungle
Predicted Answer: wilderness
SAS Score: 0.7787
Choices:
 - A: jungle
 - B: great outdoors
 - C: siberia
 - D: queensland
 - E: wilderness

Question ID: 206c7116ee2246180fcc0c5a1d0e7205
Question: Where are you likely to receive mouthwash in a little paper cup?
Ground Truth Answer: dentist's office
Predicted Answer: drug store
SAS Score: 0.7394
Choices:
 - A: bottle
 - B: drug store
 - C: dentist's office
 - D: doctor office
 - E: bathroom

Question ID: 8396eb909a3555877631d19506b5f696
Question: A person is cold, how can the fire help them.
Ground Truth Answer: warm hands
Predicted Answer: provide comfort
SAS Score: 0.6347
Choices:
 - A: provide comfort
 - B: hurt people
 - C: warm room
 - D: warm hands
 - E: emit heat

Question ID: 57135cf3b579a646ba0238178cfda2c9
Question: If a city has a courthouse, what is it considered a government seat of?
Ground Truth Answer: county
Predicted Answer: united states
SAS Score: 0.6603
Choices:
 - A: county
 - B: germany
 - C: united states
 - D: fast food restaurant
 - E: a shopping center

Question ID: 38e5f16d673ff1287400e9ed716e476c
Question: What might you feel if you're meeting a friend you haven't seen in a long time?
Ground Truth Answer: excitement
Predicted Answer: anticipation
SAS Score: 0.9493
Choices:
 - A: cheer
 - B: joy
 - C: talk
 - D: anticipation
 - E: excitement

Question ID: c4b232205e79cf0543f1a0621adb7ed1
Question: What might someone be doing that committing perjury would result in jail time?
Ground Truth Answer: testify
Predicted Answer: lies
SAS Score: 0.7528
Choices:
 - A: testify
 - B: great anxiety
 - C: speaking
 - D: lies
 - E: guilt

Question ID: f9a790bc4790b039734a5bc514506424
Question: The herding dog had ample room to run and play, he loved it at the what?
Ground Truth Answer: farmyard
Predicted Answer: neighbor's house
SAS Score: 0.7183
Choices:
 - A: neighbor's house
 - B: back yard
 - C: outside
 - D: farmyard
 - E: backyard

Question ID: 8eff94a7564d156e7e1e151505d0370f
Question: Where would you find a loose feather in your pet's home?
Ground Truth Answer: bird cage
Predicted Answer: pillow
SAS Score: 0.6798
Choices:
 - A: birds nest
 - B: bird cage
 - C: pillow
 - D: floor
 - E: cap

Question ID: 0ee0500aac4cc5dcfa96054fbeea6c1a
Question: John's kitchen sink was clogged.  He had other sinks, though, and ended up washing dishes where?
Ground Truth Answer: laundry room
Predicted Answer: neighbor's house
SAS Score: 0.7454
Choices:
 - A: laboratory
 - B: neighbor's house
 - C: office
 - D: home
 - E: laundry room

Question ID: e77dc31b5ffe3d20150a3c0078b08e1b
Question: James's parents felt that he was wasting his money, but they still let him put a coin where every weekend?
Ground Truth Answer: wishing well
Predicted Answer: piggy bank
SAS Score: 0.5486
Choices:
 - A: wishing well
 - B: piggy bank
 - C: eat cake
 - D: change purse
 - E: parking meter

Question ID: 505212ce91cfbbd0472e5b99f288f876
Question: Dying due to suffocation means you have what?
Ground Truth Answer: stop breathing
Predicted Answer: no more air
SAS Score: 0.7163
Choices:
 - A: getting cold
 - B: would cease to exist
 - C: no more air
 - D: stop breathing
 - E: death and decay

Question ID: 0e884b05ec877243e797387b91441eb5
Question: What do you take out of the fish before service a filet??
Ground Truth Answer: bones
Predicted Answer: scales
SAS Score: 0.8030
Choices:
 - A: no legs
 - B: bones
 - C: organs
 - D: gills
 - E: scales

Question ID: 0aeb76dec4897054975b01a17f4b8fa0
Question: Why would a person drop out of school?
Ground Truth Answer: more leisure time
Predicted Answer: done learning
SAS Score: 0.6289
Choices:
 - A: successful in life
 - B: done learning
 - C: own house
 - D: more leisure time
 - E: not feel pain

Question ID: 9f912dae07fc83eccf51d6a6baf587e4
Question: The man came home from traveling, where did he put his luggage?
Ground Truth Answer: closet
Predicted Answer: trunk
SAS Score: 0.8713
Choices:
 - A: taxi
 - B: bus stop
 - C: closet
 - D: train station
 - E: trunk

Question ID: dc0fcc524c1733f91c09f6ba74582c2e
Question: What is the best way to release energy?
Ground Truth Answer: exercise
Predicted Answer: work off
SAS Score: 0.7348
Choices:
 - A: yell
 - B: think
 - C: exercise
 - D: rest
 - E: work off

Question ID: 7667704f495e72ec84f6f231c5ff1932
Question: How do most companies communicate advertisements directly to consumers?
Ground Truth Answer: email
Predicted Answer: web page
SAS Score: 0.7405
Choices:
 - A: bus
 - B: la ville
 - C: web page
 - D: email
 - E: carrier pigeon

Question ID: 0f94d59896951d3177f32979069eccac
Question: What will happen after you hear thunder?
Ground Truth Answer: lightning
Predicted Answer: lightening
SAS Score: 0.8254
Choices:
 - A: quit
 - B: silence
 - C: lightning
 - D: lighting
 - E: lightening

Question ID: a7f1c0c77fa3ab7fc2e70ae4c7fdd65c
Question: A significant even in someone's life is something that is not what?
Ground Truth Answer: ignorable
Predicted Answer: negligible
SAS Score: 0.5841
Choices:
 - A: ignorable
 - B: insignificant
 - C: saint
 - D: negligible
 - E: slight

Question ID: 2a513257ec0201f60cf2783f25721210
Question: Where is a large post office likely to be found?
Ground Truth Answer: business district
Predicted Answer: population center
SAS Score: 0.7302
Choices:
 - A: center of town
 - B: mail room
 - C: building
 - D: business district
 - E: population center

Question ID: f80ce94a7c5943c26754bf3b211edba2
Question: When one wishes to analyse a subject you must do what at great length?
Ground Truth Answer: think about
Predicted Answer: look at
SAS Score: 0.8812
Choices:
 - A: look at
 - B: use calculator
 - C: come to conclusion
 - D: learn new
 - E: think about

Question ID: fa7e12a3a33fe26d941ef894826c511a
Question: Where are you likely to get very fresh fruit?
Ground Truth Answer: tree
Predicted Answer: market
SAS Score: 0.8532
Choices:
 - A: sand
 - B: market
 - C: san francisco
 - D: tree
 - E: refrigerator

Question ID: a018e3002f03e457ba9017f87ac14f03
Question: Where do salesman work?
Ground Truth Answer: shop
Predicted Answer: car show
SAS Score: 0.6300
Choices:
 - A: front door
 - B: office space
 - C: car show
 - D: toy store
 - E: shop

Question ID: 5fa05c43e9f8a7e202cdb58b752b585c
Question: Where would you go to find a mammoth?
Ground Truth Answer: excavations
Predicted Answer: south dakota
SAS Score: 0.6412
Choices:
 - A: egypt
 - B: encyclopedia
 - C: excavations
 - D: ancient times
 - E: south dakota

Question ID: 243b3d314389a73cc165071059e817e1
Question: One of the best ways to improve how you wrestle is by doing what?
Ground Truth Answer: take lessons
Predicted Answer: train yourself
SAS Score: 0.7853
Choices:
 - A: strong
 - B: take lessons
 - C: improve fist technique
 - D: train yourself
 - E: have strength

Question ID: 2e060dc2c1b740f668d05c02a32e7db9
Question: A toddling child who is learning about the world is gaining what?
Ground Truth Answer: greater mobility
Predicted Answer: desire to travel
SAS Score: 0.7329
Choices:
 - A: time
 - B: desire to travel
 - C: greater mobility
 - D: increased security
 - E: pleasure

Question ID: f1b00fcfe98971a2c128347ee59c388c
Question: Where are you likely to find a reception area in a business at which you spend twenty-four hours?
Ground Truth Answer: hotels
Predicted Answer: law firm
SAS Score: 0.7269
Choices:
 - A: bank
 - B: hotels
 - C: law firm
 - D: hospital
 - E: people

Question ID: 716259fa92e9ac169801d8cb031747aa
Question: When a teacher gives you a command what should you do?
Ground Truth Answer: follow
Predicted Answer: obey
SAS Score: 0.8873
Choices:
 - A: question
 - B: ask
 - C: obey
 - D: serve
 - E: follow

Question ID: de3a120396c4f7304d3bcf528f61bbd6
Question: What could cause excitement due to things that can move but are not moving?
Ground Truth Answer: car show
Predicted Answer: hockey game
SAS Score: 0.6677
Choices:
 - A: art show
 - B: hockey game
 - C: library
 - D: go somewhere
 - E: car show

Question ID: 8885acca3c66e59f2e97506a1103fee7
Question: If I wanted to see an apple tree, where would be a good place to go?
Ground Truth Answer: oregon
Predicted Answer: maryland
SAS Score: 0.8578
Choices:
 - A: maryland
 - B: oregon
 - C: big city
 - D: new york
 - E: detroit

Question ID: 58b4123e84ebff77c23dc7519989aab4
Question: The man liked eating hamburger but never exercised, what was the result?
Ground Truth Answer: gain weight
Predicted Answer: health problems
SAS Score: 0.6007
Choices:
 - A: gas
 - B: health problems
 - C: enjoy
 - D: death
 - E: gain weight

Question ID: 06c403254290b9a0232f8c9377386e11
Question: The lady fumbled in her purse for change she didn't have, the person beyond offered a helping hand in what?
Ground Truth Answer: pay
Predicted Answer: kindness
SAS Score: 0.8569
Choices:
 - A: heart
 - B: kindness
 - C: satisfaction
 - D: pay
 - E: happiness

Question ID: c07b311bb92af482c54c6da8777b42d4
Question: What could prevent someone from starting to dance?
Ground Truth Answer: sore feet
Predicted Answer: becoming tired
SAS Score: 0.6934
Choices:
 - A: becoming tired
 - B: sore feet
 - C: sweat
 - D: wearing beads
 - E: having fun

Question ID: ad69df540478edd697ad447038791fde
Question: She wanted a condominium near the Gulf of Mexico, where should she look for one?
Ground Truth Answer: florida
Predicted Answer: washington
SAS Score: 0.8683
Choices:
 - A: michigan
 - B: washington
 - C: california
 - D: community
 - E: florida

Question ID: 365f96d441ddfcdf16657c2042d8486d
Question: What will there be after an excavation is finished?
Ground Truth Answer: quarry
Predicted Answer: work area
SAS Score: 0.7900
Choices:
 - A: quarry
 - B: work area
 - C: desert
 - D: a pile of dirt
 - E: under ground

Question ID: c7ac74d3a39d47bac44de5e720447db7
Question: When standing in queue for a long time you will more than likely be?
Ground Truth Answer: daydreaming
Predicted Answer: impatience
SAS Score: 0.4861
Choices:
 - A: whistle
 - B: look around
 - C: daydreaming
 - D: park
 - E: impatience

Question ID: 998560db1980de1eb3032ce33b5a1513
Question: What can you do to make up hours you lose at work?
Ground Truth Answer: pick up
Predicted Answer: find
SAS Score: 0.7053
Choices:
 - A: hurry
 - B: win
 - C: come across
 - D: pick up
 - E: find

Question ID: 16663502786c3cc0d0170ab7533d5fd6
Question: On what is your evening meal served if you're not at a quick casual diner?
Ground Truth Answer: plate
Predicted Answer: dinner
SAS Score: 0.8525
Choices:
 - A: fast food restaurant
 - B: appear appetizing
 - C: plate
 - D: dinner
 - E: mail

Question ID: 3562bfa8475d65a5167b1a9c8133f8e6
Question: What information may we need to get from a person when we command them to do something?
Ground Truth Answer: ask
Predicted Answer: follow
SAS Score: 0.8352
Choices:
 - A: obey
 - B: follow
 - C: serve
 - D: assume
 - E: ask

Question ID: 82e93d50381cd84bc8b6d27a700a1596
Question: Like with owning a kitten, what is a common danger when participating in the sport of fencing?
Ground Truth Answer: small cuts
Predicted Answer: injury
SAS Score: 0.7473
Choices:
 - A: small cuts
 - B: puncture wound
 - C: competition
 - D: injury
 - E: panting

Question ID: 608074f26f5466841305f20600831934
Question: Everyone was at the finals for a reason, they were all what competition?
Ground Truth Answer: good at
Predicted Answer: afraid of
SAS Score: 0.7683
Choices:
 - A: unique personality
 - B: different
 - C: participants
 - D: afraid of
 - E: good at

Question ID: 389c326ddbdd16543894fa8556e5fbde
Question: What can happen after drinking alcohol that takes a long time to finish?
Ground Truth Answer: get pregnant
Predicted Answer: bad breath
SAS Score: 0.7248
Choices:
 - A: bad breath
 - B: frequent urination
 - C: blackouts
 - D: get pregnant
 - E: forgetfullness

Question ID: 9f76adcdf180f5fb6720601056af9389
Question: where is the information superhighway?
Ground Truth Answer: cyberspace
Predicted Answer: computer network
SAS Score: 0.7843
Choices:
 - A: heavily travelled area
 - B: cyberspace
 - C: industrialized country
 - D: on the internet.
 - E: computer network

Question ID: 28489c5696378a3f9b01c1999796193d
Question: where does a homeless person go for food?
Ground Truth Answer: homeless shelter
Predicted Answer: park
SAS Score: 0.7062
Choices:
 - A: homeless shelter
 - B: sanctuary
 - C: park
 - D: bridge
 - E: bus depot

Question ID: dc66415c614b52ab02e5e53d86ee8b73
Question: If you were sitting on a curb in Cincinnati where would you be?
Ground Truth Answer: ohio
Predicted Answer: bus stop
SAS Score: 0.5698
Choices:
 - A: ohio
 - B: city
 - C: bus stop
 - D: street corner
 - E: grade

Question ID: 26abc2bd2dac777fabf6a0fcef9c5ea0
Question: James and Holly were getting a divorce. They didn't like it, but they needed it.  What might they be trying to avoid?
Ground Truth Answer: children suffer
Predicted Answer: being single
SAS Score: 0.6256
Choices:
 - A: being single
 - B: tears
 - C: children suffer
 - D: anger
 - E: no spouse

Question ID: 370d779f6d63d8202e0f30c50dd57daf
Question: What pacific northwest place has many apple trees?
Ground Truth Answer: washington state
Predicted Answer: michigan
SAS Score: 0.7788
Choices:
 - A: michigan
 - B: valley
 - C: new york
 - D: washington state
 - E: fields

Question ID: 7ac4595213a0bfdba03719f7daa97117
Question: The animals had eaten and taken a mud bath in the sun, what happened to them as a result?
Ground Truth Answer: feel pleasure
Predicted Answer: die of cancer
SAS Score: 0.4959
Choices:
 - A: feel pleasure
 - B: die of cancer
 - C: procreate
 - D: baked
 - E: pass water

Question ID: 3378caa39f6df94df9d87deba288ffba
Question: Where would you put coins after you get home?
Ground Truth Answer: desk
Predicted Answer: purse
SAS Score: 0.8025
Choices:
 - A: junk drawer
 - B: desk
 - C: jar
 - D: purse
 - E: water fountain

Question ID: ab112c6be9806f2b5ee0b29868c43b44
Question: When all the members drank the poison and died it was because everybody what?
Ground Truth Answer: believed
Predicted Answer: out of mind
SAS Score: 0.5572
Choices:
 - A: exist
 - B: cat
 - C: out of mind
 - D: believed
 - E: happy

Question ID: 2a93978a38a63535046613d2ecc4a8f8
Question: Hurting someone else will result in what?
Ground Truth Answer: hurt feelings
Predicted Answer: punishment
SAS Score: 0.7307
Choices:
 - A: broken bones
 - B: legal problems
 - C: public outcry
 - D: punishment
 - E: hurt feelings

Question ID: 37828735d03a65f1ed050de83a0d7bd9
Question: Where should I have a map that I want to use soon?
Ground Truth Answer: posession
Predicted Answer: backpack
SAS Score: 0.6708
Choices:
 - A: posession
 - B: suitcase
 - C: backpack
 - D: rest area
 - E: shirt

Question ID: 290c711d7be219ba9870c08237b136dd
Question: Joe wasn't prepared to wage war. He had not raised what?
Ground Truth Answer: armies
Predicted Answer: plans
SAS Score: 0.7770
Choices:
 - A: weapons
 - B: asserting power
 - C: plans
 - D: energy
 - E: armies

Question ID: 954d26bc1b729de92a0d013985b4dd14
Question: What might understanding better what a subject is lead to?
Ground Truth Answer: interest in
Predicted Answer: increased knowledge
SAS Score: 0.8598
Choices:
 - A: interest in
 - B: understanding
 - C: increased knowledge
 - D: wisdom
 - E: ideas

Question ID: 0ec9fe408c6784486e092b98a782997e
Question: What does hearing someone play violin beautifully make you?
Ground Truth Answer: inspiring
Predicted Answer: like music
SAS Score: 0.7540
Choices:
 - A: buy earplugs
 - B: inspiring
 - C: guitar
 - D: make music
 - E: like music

Question ID: 2930eff0e6cf124995f63f8ed26731a0
Question: His cupboards were barren, so he had to go to work so he could what?
Ground Truth Answer: eat
Predicted Answer: earn money
SAS Score: 0.7804
Choices:
 - A: earn money
 - B: eat
 - C: take bus
 - D: make money
 - E: sleep

Question ID: 9124431e7214a8a0bc3957bb97f1dee0
Question: When you bring home fish, where could you go?
Ground Truth Answer: go to market
Predicted Answer: rent a boat
SAS Score: 0.7240
Choices:
 - A: rent a boat
 - B: reconsider
 - C: go to market
 - D: go deep sea fishing
 - E: go fishing

Question ID: 7fcf4cbd9370cfc3f390e8720c08b05f
Question: John suffered from mental illness, but he was in good hands.  He would have to be on drugs for the rest of his life, but they allowed it to be what?
Ground Truth Answer: effectively treated
Predicted Answer: managed
SAS Score: 0.7954
Choices:
 - A: free
 - B: cause hallucination
 - C: recur
 - D: effectively treated
 - E: managed

Question ID: 1098d6e38f549550bfd5ded1ccaa73e1
Question: Where might a bureau be in charge?
Ground Truth Answer: french government
Predicted Answer: office building
SAS Score: 0.5861
Choices:
 - A: french government
 - B: home office
 - C: office building
 - D: parliament
 - E: bedroom

Question ID: 4fcc7ca7d4cb14d24950fc42d7d0c4b5
Question: WHy do people learn?
Ground Truth Answer: have more knowledge
Predicted Answer: improved performance
SAS Score: 0.6858
Choices:
 - A: empowering
 - B: improved performance
 - C: increase knowledge
 - D: intelligent
 - E: have more knowledge

Question ID: 9fd82d9b4afc58cc737ffcb276cafed0
Question: Where is a nightclub likely to be?
Ground Truth Answer: downtown area
Predicted Answer: major city
SAS Score: 0.8033
Choices:
 - A: manhattan
 - B: downtown area
 - C: beside a river
 - D: building
 - E: major city

Question ID: 8b7df25a9023ba6ae506bf22108d80a9
Question: The hot weather made me crave something cold, what did I seek?
Ground Truth Answer: eat ice cream
Predicted Answer: cool off
SAS Score: 0.5617
Choices:
 - A: swim
 - B: have haircut
 - C: cool off
 - D: eat ice cream
 - E: eat ice cream

Question ID: 93fa762c32b9a1ab1dec68a7011e6d58
Question: The woman called herself the Joy.  She married a man called what?
Ground Truth Answer: sorrow
Predicted Answer: misery
SAS Score: 0.9084
Choices:
 - A: place plate on table
 - B: sadness
 - C: sorrow
 - D: misery
 - E: bad time

Question ID: 599d1f8dbd147c06b31ae490af37698f
Question: What continent  has a country with a historical wall?
Ground Truth Answer: asia
Predicted Answer: africa
SAS Score: 0.8937
Choices:
 - A: asia
 - B: canada
 - C: africa
 - D: great outdoors
 - E: region

Question ID: ffa961d537f245cddef8565dbd642b1c
Question: What state north of alabama has many a beaver?
Ground Truth Answer: kentucky
Predicted Answer: montana
SAS Score: 0.7679
Choices:
 - A: beaverton
 - B: canada
 - C: river or stream
 - D: kentucky
 - E: montana

Question ID: 826ec860a4a1e1999a938942635c2de9
Question: Which group is the cover for tonight's musical program?
Ground Truth Answer: concert
Predicted Answer: opera
SAS Score: 0.7751
Choices:
 - A: opera
 - B: concert
 - C: television
 - D: symphonic
 - E: computer

